{"id":216739,"date":"2020-08-03T13:20:54","date_gmt":"2020-08-03T11:20:54","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?p=216739"},"modified":"2020-12-16T13:26:14","modified_gmt":"2020-12-16T12:26:14","slug":"fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/","title":{"rendered":"Fahrschule Z\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220; disabled=&#8220;on&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/MG_1801-450&#215;450.jpg&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;PKW F\u00fchrerschein&#8220; button_url=&#8220;#&#8220; button_text=&#8220;Jetzt Kontakt aufnehmen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>F\u00fchrerschein Klasse B<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_post_title meta=&#8220;off&#8220; featured_image=&#8220;off&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; title_font=&#8220;|600|||||||&#8220; title_text_color=&#8220;#e3001b&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; title_font_size=&#8220;52px&#8220; title_font_size_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; title_font_size_tablet=&#8220;36px&#8220; title_font_size_phone=&#8220;25px&#8220;][\/et_pb_post_title][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Assistenzsysteme halten Einzug in die Kraftfahrerausbildung<\/strong><\/p>\n<p>\u201eNotbremsassistent und jetzt auch der Abbiegeassistent, sie k\u00f6nnen Leben retten. Als eine der ersten Fahrschulen setzen wir diese auch in der Aus- und Weiterbildung der Berufskraftfahrer\/-innen ein. Aktuell nehmen wir zwei Mercedes Actros in Betrieb, die \u00fcber beide Assistenzsysteme verf\u00fcgen. Weitere LKW\u00b4s und Busse folgen.\u201c Dies erkl\u00e4rte der Inhaber der Fahrschule Z\u00f6llner, Dr. Harald Pohlmann, im Verkehrsministerium in Berlin. Bundesverkehrsminister Andreas Scheuer \u00fcberreichte der Fahrschule Z\u00f6llner als erstem Ausbildungsbetrieb die Urkunde als Sicherheitspartner des BMVI.<\/p>\n<p>W\u00e4hrend der Feierstunde hat Dr. Harald Pohlmann den Verkehrsminister eingeladen auf einem der mit Doppelbedienung ausgestatteten Neufahrzeuge einmal selbst als Fahrer die Vorteile der Assistenzsysteme zu testen. Diese Einladung nahm Minister Scheuer dankend an und man wird ihn vielleicht demn\u00e4chst in Berlin hinter einem LKW-Steuer sehen.<\/p>\n<p>Weitere Infos hier: <a href=\"https:\/\/www.bmvi.de\/SharedDocs\/DE\/Pressemitteilungen\/2019\/058-scheuer-aktion-abbiegeassistent.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/www.bmvi.de\/SharedDocs\/DE\/Pressemitteilungen\/2019\/058-scheuer-aktion-abbiegeassistent.html<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/pressefoto-verkehrsministerium-web.jpg&#8220; title_text=&#8220;pressefoto-verkehrsministerium-web&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Assistenzsysteme halten Einzug in die Kraftfahrerausbildung \u201eNotbremsassistent und jetzt auch der Abbiegeassistent, sie k\u00f6nnen Leben retten.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":216742,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fahrschule Z\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Assistenzsysteme halten Einzug in die Kraftfahrerausbildung \u201eNotbremsassistent und jetzt auch der Abbiegeassistent, sie k\u00f6nnen Leben retten.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-03T11:20:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-16T12:26:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/pressefoto-verkehrsministerium-web.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"563\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admwa21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/pressefoto-verkehrsministerium-web.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/pressefoto-verkehrsministerium-web.jpg\",\"width\":750,\"height\":563},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-08-03T11:20:54+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-16T12:26:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\",\"name\":\"admwa21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admwa21\"},\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fahrschule Z\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums - Fahrschule Z\u00f6llner","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Fahrschule Z\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Assistenzsysteme halten Einzug in die Kraftfahrerausbildung \u201eNotbremsassistent und jetzt auch der Abbiegeassistent, sie k\u00f6nnen Leben retten.","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_published_time":"2020-08-03T11:20:54+00:00","article_modified_time":"2020-12-16T12:26:14+00:00","og_image":[{"width":750,"height":563,"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/pressefoto-verkehrsministerium-web.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Verfasst von":"admwa21","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/pressefoto-verkehrsministerium-web.jpg","contentUrl":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/pressefoto-verkehrsministerium-web.jpg","width":750,"height":563},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-08-03T11:20:54+00:00","dateModified":"2020-12-16T12:26:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-ist-sicherheitspartner-des-verkehrsministeriums\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fahrschule Z\u00f6llner ist Sicherheitspartner des Verkehrsministeriums"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f","name":"admwa21","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","caption":"admwa21"},"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216739"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216739"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216739\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217548,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216739\/revisions\/217548"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/216742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216739"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216739"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216739"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}