{"id":216754,"date":"2020-08-03T13:25:28","date_gmt":"2020-08-03T11:25:28","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?p=216754"},"modified":"2020-08-03T13:46:35","modified_gmt":"2020-08-03T11:46:35","slug":"anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/","title":{"rendered":"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220; disabled=&#8220;on&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/MG_1801-450&#215;450.jpg&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;PKW F\u00fchrerschein&#8220; button_url=&#8220;#&#8220; button_text=&#8220;Jetzt Kontakt aufnehmen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>F\u00fchrerschein Klasse B<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019.jpg&#8220; title_text=&#8220;anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":216757,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-03T11:25:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-03T11:46:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"606\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admwa21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019.jpg\",\"width\":800,\"height\":606},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/\",\"name\":\"Anzeige Ausbildung zum Gepr\\u00fcften Meister Kraftverkehr - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-08-03T11:25:28+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-03T11:46:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anzeige Ausbildung zum Gepr\\u00fcften Meister Kraftverkehr\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\",\"name\":\"admwa21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admwa21\"},\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr - Fahrschule Z\u00f6llner","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_published_time":"2020-08-03T11:25:28+00:00","article_modified_time":"2020-08-03T11:46:35+00:00","og_image":[{"width":800,"height":606,"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Verfasst von":"admwa21","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019.jpg","contentUrl":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anzeige-geprfter-meister-kraftverkehr2019.jpg","width":800,"height":606},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/","name":"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-08-03T11:25:28+00:00","dateModified":"2020-08-03T11:46:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anzeige-ausbildung-zum-geprueften-meister-kraftverkehr\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anzeige Ausbildung zum Gepr\u00fcften Meister Kraftverkehr"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f","name":"admwa21","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","caption":"admwa21"},"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216754"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216754"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216754\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":216781,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216754\/revisions\/216781"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/216757"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216754"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216754"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216754"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}