{"id":216766,"date":"2020-08-03T13:18:27","date_gmt":"2020-08-03T11:18:27","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?p=216766"},"modified":"2020-08-03T13:49:52","modified_gmt":"2020-08-03T11:49:52","slug":"elektrisiert-mit-unserem-e-golf","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/","title":{"rendered":"Elektrisiert mit unserem E-Golf"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_post_title meta=&#8220;off&#8220; featured_image=&#8220;off&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; title_font=&#8220;|600|||||||&#8220; title_text_color=&#8220;#e3001b&#8220;][\/et_pb_post_title][et_pb_code _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<div class=\"BorlabsCookie\"><div class=\"_brlbs-content-blocker\"> <div class=\"_brlbs-embed _brlbs-video-youtube\"> <img class=\"_brlbs-thumbnail\" src=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/plugins\/borlabs-cookie\/assets\/images\/cb-no-thumbnail.png\" alt=\"YouTube\"> <div class=\"_brlbs-caption\"> <p>Mit dem Laden des Videos akzeptieren Sie die Datenschutzerkl\u00e4rung von YouTube.<br><a href=\"https:\/\/policies.google.com\/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">Mehr erfahren<\/a><\/p> <p><a class=\"_brlbs-btn _brlbs-icon-play-white\" href=\"#\" data-borlabs-cookie-unblock role=\"button\">Video laden<\/a><\/p> <p><label><input type=\"checkbox\" name=\"unblockAll\" value=\"1\" checked> <small>YouTube immer entsperren<\/small><\/label><\/p> <\/div> <\/div> <\/div><div class=\"borlabs-hide\" data-borlabs-cookie-type=\"content-blocker\" data-borlabs-cookie-id=\"youtube\"><script type=\"text\/template\">PGlmcmFtZSBsb2FkaW5nPSJsYXp5IiB3aWR0aD0iNTYwIiBoZWlnaHQ9IjMxNSIgc3JjPSJodHRwczovL3d3dy55b3V0dWJlLW5vY29va2llLmNvbS9lbWJlZC9vemoxbHZDbUpsUSIgZnJhbWVib3JkZXI9IjAiIGFsbG93PSJhY2NlbGVyb21ldGVyOyBhdXRvcGxheTsgZW5jcnlwdGVkLW1lZGlhOyBneXJvc2NvcGU7IHBpY3R1cmUtaW4tcGljdHVyZSIgYWxsb3dmdWxsc2NyZWVuPjwvaWZyYW1lPg==<\/script><\/div><\/div>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sechs Berliner Unternehmen und Selbst\u00e4ndige erz\u00e4hlen von ihrem elektromobilien Alltag. Fazit von allen: Die Fahrzeuge sind 100 Prozent alltagstauglich.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":216771,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Elektrisiert mit unserem E-Golf - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Elektrisiert mit unserem E-Golf - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sechs Berliner Unternehmen und Selbst\u00e4ndige erz\u00e4hlen von ihrem elektromobilien Alltag. Fazit von allen: Die Fahrzeuge sind 100 Prozent alltagstauglich.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-03T11:18:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-03T11:49:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Screenshot_2020-08-03-Fahrschule-Z\u00f6llner.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admwa21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Screenshot_2020-08-03-Fahrschule-Z\\u00f6llner.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Screenshot_2020-08-03-Fahrschule-Z\\u00f6llner.png\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/\",\"name\":\"Elektrisiert mit unserem E-Golf - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-08-03T11:18:27+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-03T11:49:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Elektrisiert mit unserem E-Golf\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\",\"name\":\"admwa21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admwa21\"},\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Elektrisiert mit unserem E-Golf - Fahrschule Z\u00f6llner","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Elektrisiert mit unserem E-Golf - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Sechs Berliner Unternehmen und Selbst\u00e4ndige erz\u00e4hlen von ihrem elektromobilien Alltag. Fazit von allen: Die Fahrzeuge sind 100 Prozent alltagstauglich.","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_published_time":"2020-08-03T11:18:27+00:00","article_modified_time":"2020-08-03T11:49:52+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Screenshot_2020-08-03-Fahrschule-Z\u00f6llner.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Verfasst von":"admwa21","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Screenshot_2020-08-03-Fahrschule-Z\u00f6llner.png","contentUrl":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Screenshot_2020-08-03-Fahrschule-Z\u00f6llner.png","width":1280,"height":720},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/","name":"Elektrisiert mit unserem E-Golf - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-08-03T11:18:27+00:00","dateModified":"2020-08-03T11:49:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/elektrisiert-mit-unserem-e-golf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Elektrisiert mit unserem E-Golf"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f","name":"admwa21","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","caption":"admwa21"},"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216766"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216766"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216766\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":216784,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/216766\/revisions\/216784"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/216771"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216766"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=216766"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=216766"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}