{"id":217325,"date":"2020-11-11T15:00:11","date_gmt":"2020-11-11T14:00:11","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?p=217325"},"modified":"2020-12-16T13:23:01","modified_gmt":"2020-12-16T12:23:01","slug":"fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/","title":{"rendered":"Fahrschule Z\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_post_title meta=&#8220;off&#8220; featured_image=&#8220;off&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; title_font=&#8220;|600|||||||&#8220; title_text_color=&#8220;#e3001b&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; title_font_size=&#8220;49px&#8220; title_font_size_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; title_font_size_tablet=&#8220;37px&#8220; title_font_size_phone=&#8220;33px&#8220;][\/et_pb_post_title][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p>Investition in emissionsarme Schulungsflotte.\u00a0<\/p>\n<p>\u201eFahrsch\u00fcler in modernen Fahrzeugen zu schulen, Lust auf neue Antriebe zu machen, das ist unser Ziel. Deshalb investieren wir in unsere Fahrzeugflotte\u201c, erkl\u00e4rt der Inhaber der Fahrschule Z\u00f6llner, Dr. Harald Pohlmann.<\/p>\n<p>Schwerpunkt der Fahrschule Z\u00f6llner mit 120 Mitarbeitern an sechs Standorten in Norddeutschland ist die Kraftfahreraus- und -weiterbildung. Der LKW Fuhrpark ist auf die speziellen Anforderungen der Logistik ausgerichtet. Es sind insgesamt 13 Fahrzeugkombinationen, bestehend aus Wechselbr\u00fcckenfahrzeugen mit Anh\u00e4ngern in Tandem und Drehschemelausf\u00fchrung und Sattelkraftfahrzeugen im Einsatz. Jetzt sind hierzu drei Mercedes Actros der neusten Generation mit Kamerasystem im Einsatz.<\/p>\n<p>Die Flotte der f\u00fcnf Schulungsbusse wird durch einen Iveco Evadys mit allen g\u00e4ngigen Assistenzsystemen erg\u00e4nzt. All diese Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich mit einer Doppelbedienung ausger\u00fcstet, die es dem Fahrlehrer erlauben jederzeit korrigierend in das Fahrgeschehen einzugreifen.<\/p>\n<p>Noch ist die Entwicklung im Nutzfahrzeugbereich noch nicht so weit, dass alternative Antriebe ein Thema sind. Anders ist das bei den PKW. Die ersten vier Schulungs-ID.3 sind da und sechs ZOE dienen f\u00fcr Dienstfahrten zwischen den Filialen. Untersch\u00e4tzt wird allgemein der Aufwand f\u00fcr das elektrische Tanken. Allein sechzigtausend Euro kostete es in den Fahrschulen die Wallboxen zu installieren.<\/p>\n<p>Doch noch wollen die meisten Fahrsch\u00fcler auf einem Schaltwagen ausgebildet werden. Deshalb haben wir auch die Golf 7 ersetzt. Einundzwanzig Golf 8 rollen nun als Dieselfahrzeuge mit geringem Spritverbrauch. \u201eWir gehen davon aus, dass in den kommenden Jahren der Anteil der Automatikausbildung zunehmen wird und dann werden wir auch sehr schnell weitere Elektrofahrzeuge anschaffen\u201c, meint der f\u00fcr die Fahrschule verantwortliche Leiter Matthias Haake.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4996.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4996&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A5063.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A5063&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4738.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4738&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Investition in emissionsarme Schulungsflotte. \u201eFahrsch\u00fcler in modernen Fahrzeugen zu schulen, Lust auf neue Antriebe zu machen, das ist unser Ziel. Deshalb investieren wir in unsere Fahrzeugflotte\u201c, erkl\u00e4rt der Inhaber der Fahrschule Z\u00f6llner, Dr. Harald Pohlmann.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":217298,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fahrschule Z\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Investition in emissionsarme Schulungsflotte. \u201eFahrsch\u00fcler in modernen Fahrzeugen zu schulen, Lust auf neue Antriebe zu machen, das ist unser Ziel. Deshalb investieren wir in unsere Fahrzeugflotte\u201c, erkl\u00e4rt der Inhaber der Fahrschule Z\u00f6llner, Dr. Harald Pohlmann.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-11T14:00:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-16T12:23:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admwa21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg\",\"width\":750,\"height\":500},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-11T14:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-16T12:23:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\",\"name\":\"admwa21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admwa21\"},\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fahrschule Z\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte - Fahrschule Z\u00f6llner","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Fahrschule Z\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Investition in emissionsarme Schulungsflotte. \u201eFahrsch\u00fcler in modernen Fahrzeugen zu schulen, Lust auf neue Antriebe zu machen, das ist unser Ziel. Deshalb investieren wir in unsere Fahrzeugflotte\u201c, erkl\u00e4rt der Inhaber der Fahrschule Z\u00f6llner, Dr. Harald Pohlmann.","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_published_time":"2020-11-11T14:00:11+00:00","article_modified_time":"2020-12-16T12:23:01+00:00","og_image":[{"width":750,"height":500,"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Verfasst von":"admwa21","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg","contentUrl":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg","width":750,"height":500},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-11-11T14:00:11+00:00","dateModified":"2020-12-16T12:23:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fahrschule-zoellner-modernisiert-die-fahrzeugflotte\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fahrschule Z\u00f6llner modernisiert die Fahrzeugflotte"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f","name":"admwa21","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","caption":"admwa21"},"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/217325"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=217325"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/217325\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217544,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/217325\/revisions\/217544"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/217298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=217325"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=217325"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=217325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}