{"id":217964,"date":"2021-10-18T13:38:51","date_gmt":"2021-10-18T11:38:51","guid":{"rendered":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?p=217964"},"modified":"2021-10-18T13:54:55","modified_gmt":"2021-10-18T11:54:55","slug":"ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/","title":{"rendered":"Ausbildungsprojekt erlangt \u00fcberregionale Aufmerksamkeit:"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_post_title meta=&#8220;off&#8220; featured_image=&#8220;off&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; title_font=&#8220;|600|||||||&#8220; title_text_color=&#8220;#e3001b&#8220; title_font_size=&#8220;49px&#8220; title_font_size_tablet=&#8220;37px&#8220; title_font_size_phone=&#8220;33px&#8220; title_font_size_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_post_title][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Neun ehemalige Fl\u00fcchtlinge zu Busfahrern qualifiziert<\/p>\n<p>Die meisten kamen mit der gro\u00dfen Fl\u00fcchtlingswelle vor sechs Jahren. Herkunft: die L\u00e4nder Nordafrikas. Es war ein m\u00fchsamer Weg f\u00fcr Sie die Deutsche Sprache zu erlernen \u2013 und auch zu schreiben.<\/p>\n<p>2019 entstand die Idee, den ehemaligen Fl\u00fcchtlingen eine neue berufliche Perspektive zu geben. Grundlage war hierf\u00fcr deren Ehrgeiz schon bald wieder \u2013 wie in ihrer ehemaligen Heimat \u2013 auf eigenen finanziellen F\u00fc\u00dfen stehen zu wollen. Mit dem Jobcenter Arbeitplus Bielefeld, der AWO und der Fahrschule Z\u00f6llner fand MoBiel begeisterte Mitstreiter f\u00fcr die Idee, Menschen mit Migrationshintergrund den Berufseinstieg als Busfahrer zu erm\u00f6glichen.<\/p>\n<p>\u201eWir bauen auf Angebote wie dieses, denn sie bieten motivierten Arbeitslosengeld-II Beziehern eine echte Chance, sich dauerhaft unabh\u00e4ngig von der Grundsicherung beruflich sicher aufzustellen&#8220;, sagte Rainer Radloff vom Jobcenter Arbeitplus Bielefeld.<\/p>\n<p>Und eigens aus D\u00fcsseldorf angereiste Landtagsabgeordnete zeigten sich sehr angetan vom Projekt und dessen Umsetzung.<\/p>\n<p>Ein Video beschreibt dies:<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_code _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<div class=\"BorlabsCookie\"><div class=\"_brlbs-content-blocker\"> <div class=\"_brlbs-embed _brlbs-video-youtube\"> <img class=\"_brlbs-thumbnail\" src=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/plugins\/borlabs-cookie\/assets\/images\/cb-no-thumbnail.png\" alt=\"YouTube\"> <div class=\"_brlbs-caption\"> <p>Mit dem Laden des Videos akzeptieren Sie die Datenschutzerkl\u00e4rung von YouTube.<br><a href=\"https:\/\/policies.google.com\/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">Mehr erfahren<\/a><\/p> <p><a class=\"_brlbs-btn _brlbs-icon-play-white\" href=\"#\" data-borlabs-cookie-unblock role=\"button\">Video laden<\/a><\/p> <p><label><input type=\"checkbox\" name=\"unblockAll\" value=\"1\" checked> <small>YouTube immer entsperren<\/small><\/label><\/p> <\/div> <\/div> <\/div><div class=\"borlabs-hide\" data-borlabs-cookie-type=\"content-blocker\" data-borlabs-cookie-id=\"youtube\"><script type=\"text\/template\">PGlmcmFtZSBsb2FkaW5nPSJsYXp5IiB3aWR0aD0iNTYwIiBoZWlnaHQ9IjMxNSIgc3JjPSJodHRwczovL3d3dy55b3V0dWJlLW5vY29va2llLmNvbS9lbWJlZC9XSk4wVDd0Mi16OCIgdGl0bGU9IllvdVR1YmUgdmlkZW8gcGxheWVyIiBmcmFtZWJvcmRlcj0iMCIgYWxsb3c9ImFjY2VsZXJvbWV0ZXI7IGF1dG9wbGF5OyBjbGlwYm9hcmQtd3JpdGU7IGVuY3J5cHRlZC1tZWRpYTsgZ3lyb3Njb3BlOyBwaWN0dXJlLWluLXBpY3R1cmUiIGFsbG93ZnVsbHNjcmVlbj48L2lmcmFtZT4=<\/script><\/div><\/div>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/BUSDSCF1056.jpg&#8220; title_text=&#8220;BUSDSCF1056&#8243; _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neun ehemalige Fl\u00fcchtlinge zu Busfahrern qualifiziert<br \/>\nDie meisten kamen mit der gro\u00dfen Fl\u00fcchtlingswelle vor sechs Jahren. 2019 entstand die Idee, den ehemaligen Fl\u00fcchtlingen eine neue berufliche Perspektive zu geben.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":217973,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ausbildungsprojekt erlangt \u00fcberregionale Aufmerksamkeit: - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ausbildungsprojekt erlangt \u00fcberregionale Aufmerksamkeit: - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Neun ehemalige Fl\u00fcchtlinge zu Busfahrern qualifiziert Die meisten kamen mit der gro\u00dfen Fl\u00fcchtlingswelle vor sechs Jahren. 2019 entstand die Idee, den ehemaligen Fl\u00fcchtlingen eine neue berufliche Perspektive zu geben.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-18T11:38:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-18T11:54:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/BUSDSCF1056.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admwa21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/BUSDSCF1056.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/BUSDSCF1056.jpg\",\"width\":750,\"height\":750},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/\",\"name\":\"Ausbildungsprojekt erlangt \\u00fcberregionale Aufmerksamkeit: - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-10-18T11:38:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-18T11:54:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ausbildungsprojekt erlangt \\u00fcberregionale Aufmerksamkeit:\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f\",\"name\":\"admwa21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admwa21\"},\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ausbildungsprojekt erlangt \u00fcberregionale Aufmerksamkeit: - Fahrschule Z\u00f6llner","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Ausbildungsprojekt erlangt \u00fcberregionale Aufmerksamkeit: - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Neun ehemalige Fl\u00fcchtlinge zu Busfahrern qualifiziert Die meisten kamen mit der gro\u00dfen Fl\u00fcchtlingswelle vor sechs Jahren. 2019 entstand die Idee, den ehemaligen Fl\u00fcchtlingen eine neue berufliche Perspektive zu geben.","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_published_time":"2021-10-18T11:38:51+00:00","article_modified_time":"2021-10-18T11:54:55+00:00","og_image":[{"width":750,"height":750,"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/BUSDSCF1056.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Verfasst von":"admwa21","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/BUSDSCF1056.jpg","contentUrl":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/BUSDSCF1056.jpg","width":750,"height":750},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/","name":"Ausbildungsprojekt erlangt \u00fcberregionale Aufmerksamkeit: - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-10-18T11:38:51+00:00","dateModified":"2021-10-18T11:54:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ausbildungsprojekt-erlangt-ueberregionale-aufmerksamkeit\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ausbildungsprojekt erlangt \u00fcberregionale Aufmerksamkeit:"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#\/schema\/person\/938cef7506e4d8f0d112ac8a4531d19f","name":"admwa21","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#personlogo","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e723b0bc01a5a1b4bac4b7cd1861e8d0?s=96&d=mm&r=g","caption":"admwa21"},"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/author\/admwa21\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/217964"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=217964"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/217964\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217977,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/217964\/revisions\/217977"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/217973"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=217964"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=217964"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=217964"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}