{"id":216288,"date":"2020-03-06T08:57:02","date_gmt":"2020-03-06T07:57:02","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216288"},"modified":"2020-12-16T09:35:40","modified_gmt":"2020-12-16T08:35:40","slug":"gabelstapler","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/","title":{"rendered":"Gabelstapler"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/MG_1822.jpg&#8220; title_text=&#8220;_MG_1822&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Gabelstapler&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2><a name=\"_Toc34215057\"><\/a>Gabelstapler<o:p><\/o:p><\/h2>\n<div class=\"et_pb_toggle_content clearfix\">\n<p>Ein Unternehmer darf mit dem selbst\u00e4ndigen Steuern von Flurf\u00f6rderzeugen mit Fahrersitz oder Fahrerstand Personen nur beauftragen, die erstens mindestens 18 Jahre alt sind, zweitens f\u00fcr diese T\u00e4tigkeit geeignet und ausgebildet sind und drittens ihre Bef\u00e4higung nachgewiesen haben. Fahrer von Flurf\u00f6rderzeugen sind f\u00fcr diese T\u00e4tigkeit ausgebildet und bef\u00e4higt, wenn sie nach dem DGUV Grundsatz 308-001 \u201eAusbildung und Beauftragung der Fahrer von Flurf\u00f6rderzeugen mit Fahrersitz und Fahrerstand\u201c geschult worden sind, eine Pr\u00fcfung in Theorie und Praxis bestanden haben und dar\u00fcber einen Nachweis vorlegen k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>Die allgemeine Ausbildung beinhaltet einen theoretischen Teil, einen praktischen Teil und eine Abschlusspr\u00fcfung.<\/p>\n<p>Im theoretischen Teil lernt der Teilnehmer \/ die Teilnehmerin Sicherheitsbestimmungen (zum Beispiel Unfallverh\u00fctungsvorschriften, Betriebsanleitungen) und die Technik der Flurf\u00f6rderzeuge (zum Beispiel Standsicherheit, Antriebsarten) kennen. Im praktischen Teil lernt der Teilnehmer \/ die Teilnehmerin durch vorgegebene \u00dcbungen den sicheren Umgang mit dem Flurf\u00f6rderzeug.<\/p>\n<p>Wir bieten regelm\u00e4\u00dfig Gabelstaplerausbildungen an unseren Standorten an. Auf Wunsch kommen wir auch in Ihren Betrieb und f\u00fchren eine Inhouse-Gruppenschulung durch.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Dauer&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Dauer:<\/strong><br \/>3 UE \u00e1 45 Minuten<\/p>\n<p><strong>Teilnehmerzahl:<\/strong> <br \/>Max. 8 Teilnehmer\/-innen<\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Inhalte&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<ul>\n<li>\u00dcberblick \u00fcber die aktuell auf dem Markt befindlichen Kontrollger\u00e4te \/ Fahrtenschreiber<\/li>\n<li>Information \u00fcber die unterschiedlichen Ger\u00e4teversionen \/ Softwarest\u00e4nde<\/li>\n<li>Einf\u00fchrung in die Benutzeroberfl\u00e4chen der Kontrollger\u00e4te<\/li>\n<li>PC-gest\u00fctzte \u00dcbungen \/ Simulationen der verschiedenen Kontrollger\u00e4te<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Berlin<\/li>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gabelstapler Ein Unternehmer darf mit dem selbst\u00e4ndigen Steuern von Flurf\u00f6rderzeugen mit Fahrersitz oder Fahrerstand Personen nur beauftragen, die erstens mindestens 18 Jahre alt sind, zweitens f\u00fcr diese T\u00e4tigkeit geeignet und ausgebildet sind und drittens ihre Bef\u00e4higung nachgewiesen haben. Fahrer von Flurf\u00f6rderzeugen sind f\u00fcr diese T\u00e4tigkeit ausgebildet und bef\u00e4higt, wenn sie nach dem DGUV Grundsatz 308-001 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24668,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jetzt Gabelstapler ausbildung starten! - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Starten Sie jetzt Ihre Ausbildung als Gabelstaplerfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Berlin \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jetzt Gabelstapler ausbildung starten! - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Starten Sie jetzt Ihre Ausbildung als Gabelstaplerfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Berlin \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-16T08:35:40+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/\",\"name\":\"Jetzt Gabelstapler ausbildung starten! - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T07:57:02+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-16T08:35:40+00:00\",\"description\":\"Starten Sie jetzt Ihre Ausbildung als Gabelstaplerfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\\u00f6llner. Berlin \\u2713 Bielefeld \\u2713 Detmold \\u2713 Lemgo \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Weiterbildungen Kraftfahrer\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Gabelstapler\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jetzt Gabelstapler ausbildung starten! - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Starten Sie jetzt Ihre Ausbildung als Gabelstaplerfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Berlin \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Jetzt Gabelstapler ausbildung starten! - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Starten Sie jetzt Ihre Ausbildung als Gabelstaplerfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Berlin \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2020-12-16T08:35:40+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/","name":"Jetzt Gabelstapler ausbildung starten! - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T07:57:02+00:00","dateModified":"2020-12-16T08:35:40+00:00","description":"Starten Sie jetzt Ihre Ausbildung als Gabelstaplerfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Berlin \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/gabelstapler\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Weiterbildungen Kraftfahrer","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Gabelstapler"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216288"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216288"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216288\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217505,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216288\/revisions\/217505"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24668"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216288"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}