{"id":216241,"date":"2020-03-05T11:47:31","date_gmt":"2020-03-05T10:47:31","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216241"},"modified":"2021-02-15T10:56:34","modified_gmt":"2021-02-15T09:56:34","slug":"asf","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/","title":{"rendered":"ASF"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/MG_1806-2.jpg&#8220; title_text=&#8220;_MG_1806-2&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;ASF&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Jetzt Kontakt aufnehmen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>ASF<\/h2>\n<p>Sind Sie in der Probezeit auff\u00e4llig geworden? Dann hat Ihnen das Stra\u00dfenverkehrsamt ein Aufbauseminar (ASF) verordnet. Keine Angst, das kommt schon mal vor! In unserem Aufbauseminar arbeiten Sie ganz gezielt an Ihrem Fahrverhalten. Wir trainieren mit Ihnen die bessere Einsch\u00e4tzung von Gefahren und ein sicheres Verhalten im Stra\u00dfenverkehr.<\/p>\n<p>Bei uns gibt es regelm\u00e4\u00dfige ASF-Seminare: <a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/kontakt\/\">Bitte erfragen Sie den genauen Termin f\u00fcr das n\u00e4chste Seminar.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: L, M, S<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Kosten&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p>350,00 \u20ac*<\/p>\n<p>*Der Preis kann je nach Standort variieren. Bitte fragen Sie nach eventuellen Preis\u00e4nderungen.<\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Berlin<\/li>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4ngerASF Sind Sie in der Probezeit auff\u00e4llig geworden? Dann hat Ihnen das Stra\u00dfenverkehrsamt ein Aufbauseminar (ASF) verordnet. Keine Angst, das kommt schon mal vor! In unserem Aufbauseminar arbeiten Sie ganz gezielt an Ihrem Fahrverhalten. Wir trainieren mit Ihnen die bessere Einsch\u00e4tzung von Gefahren und ein sicheres Verhalten im Stra\u00dfenverkehr. Bei uns gibt es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24666,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger | ASF | - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sie m\u00f6chten ein Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung &amp; den Kosten. Regelm\u00e4\u00dfge Seminare \u2713 An allen Standorten \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger | ASF | - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sie m\u00f6chten ein Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung &amp; den Kosten. Regelm\u00e4\u00dfge Seminare \u2713 An allen Standorten \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T09:56:34+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/\",\"name\":\"Aufbauseminar f\\u00fcr Fahranf\\u00e4nger | ASF | - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-05T10:47:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T09:56:34+00:00\",\"description\":\"Sie m\\u00f6chten ein Aufbauseminar f\\u00fcr Fahranf\\u00e4nger machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung & den Kosten. Regelm\\u00e4\\u00dfge Seminare \\u2713 An allen Standorten \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"F\\u00fchrerscheine\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"ASF\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger | ASF | - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Sie m\u00f6chten ein Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung & den Kosten. Regelm\u00e4\u00dfge Seminare \u2713 An allen Standorten \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger | ASF | - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Sie m\u00f6chten ein Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung & den Kosten. Regelm\u00e4\u00dfge Seminare \u2713 An allen Standorten \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T09:56:34+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/","name":"Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger | ASF | - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-05T10:47:31+00:00","dateModified":"2021-02-15T09:56:34+00:00","description":"Sie m\u00f6chten ein Aufbauseminar f\u00fcr Fahranf\u00e4nger machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung & den Kosten. Regelm\u00e4\u00dfge Seminare \u2713 An allen Standorten \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/asf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"F\u00fchrerscheine","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"ASF"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216241"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216241"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216241\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217799,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216241\/revisions\/217799"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}