{"id":216279,"date":"2020-03-06T08:51:41","date_gmt":"2020-03-06T07:51:41","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216279"},"modified":"2021-02-15T11:26:16","modified_gmt":"2021-02-15T10:26:16","slug":"adr-gefahrgut","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/","title":{"rendered":"ADR Gefahrgut"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/MG_1824-2.jpg&#8220; title_text=&#8220;_MG_1824-2&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;ADR Gefahrgut&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Lehrgang Gefahrgutfahrer\/in ADR<br \/> <o:p><\/o:p><\/h2>\n<p>Ein europ\u00e4isches \u00dcbereinkommen mit der Abk\u00fcrzung ADR regelt die internationale Bef\u00f6rderung gef\u00e4hrlicher G\u00fcter auf der Stra\u00dfe. Die ADR-Ausbildung wird von den zust\u00e4ndigen Industrie- und Handelskammern \u00fcberwacht und ist bundeseinheitlich geregelt. Wir vermitteln Ihnen die erforderlichen Kenntnisse und praktischen Fertigkeiten durch eine theoretische Unterweisung und praktische \u00dcbungen. Neben dem Basiskurs f\u00fcr St\u00fcck- und Sch\u00fcttgut bieten wir den Aufbaukurs \u201eTank&#8220; an.<\/p>\n<p>Am Ende des Lehrgangs legen Sie eine Pr\u00fcfung vor der Industrie- und Handelskammer ab und erhalten bei Erfolg einen GGVSEB\/ADR-Fahrerausweis.<\/p>\n<p>Wir bieten regelm\u00e4\u00dfig ADR-Lehrg\u00e4nge in Hannover, Lemgo und Minden an.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Beginn &#038; F\u00f6rderung&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Beginn:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Monatlich<\/li>\n<li>Dauer: 2 bis 5 Tage<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>F\u00f6rderung:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bildungsgutschein Arbeitsagentur oder Jobcenter<\/li>\n<li>F\u00f6rderung \u00fcber Rentenversicherungen oder Berufsgenossenschaften m\u00f6glich<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Hannover<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<br \/> <\/a>Uwe Hummitzsch &amp; Ann Kathrin Br\u00fcmmer: 0511 72535390<\/li>\n<li><strong>Lemgo<\/strong><a href=\"mailto:adr@bzzoellner.de\"><br \/> adr@bzzoellner.de<\/a><br \/> Annette Woznikowski: (05261) 77 99 79 12<\/li>\n<li><strong>\u00a0Minden<\/strong><br \/> <a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/> Nina Tebarth: (0571) 4 33 00<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lehrgang Gefahrgutfahrer\/in ADR Ein europ\u00e4isches \u00dcbereinkommen mit der Abk\u00fcrzung ADR regelt die internationale Bef\u00f6rderung gef\u00e4hrlicher G\u00fcter auf der Stra\u00dfe. Die ADR-Ausbildung wird von den zust\u00e4ndigen Industrie- und Handelskammern \u00fcberwacht und ist bundeseinheitlich geregelt. Wir vermitteln Ihnen die erforderlichen Kenntnisse und praktischen Fertigkeiten durch eine theoretische Unterweisung und praktische \u00dcbungen. Neben dem Basiskurs f\u00fcr St\u00fcck- und [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":216259,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gefahrguttransport der ADR-Klassen - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Erlernen Sie die erforderlichen Kenntnisse und Fertigkeiten zur sicheren Bef\u00f6rderung gef\u00e4hrlicher G\u00fcter. Informieren Sie sich hier!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gefahrguttransport der ADR-Klassen - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Erlernen Sie die erforderlichen Kenntnisse und Fertigkeiten zur sicheren Bef\u00f6rderung gef\u00e4hrlicher G\u00fcter. Informieren Sie sich hier!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T10:26:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/\",\"name\":\"Gefahrguttransport der ADR-Klassen - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T07:51:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T10:26:16+00:00\",\"description\":\"Erlernen Sie die erforderlichen Kenntnisse und Fertigkeiten zur sicheren Bef\\u00f6rderung gef\\u00e4hrlicher G\\u00fcter. Informieren Sie sich hier!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gef\\u00f6rderte Ma\\u00dfnahmen BGS\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"ADR Gefahrgut\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gefahrguttransport der ADR-Klassen - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Erlernen Sie die erforderlichen Kenntnisse und Fertigkeiten zur sicheren Bef\u00f6rderung gef\u00e4hrlicher G\u00fcter. Informieren Sie sich hier!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Gefahrguttransport der ADR-Klassen - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Erlernen Sie die erforderlichen Kenntnisse und Fertigkeiten zur sicheren Bef\u00f6rderung gef\u00e4hrlicher G\u00fcter. Informieren Sie sich hier!","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T10:26:16+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/","name":"Gefahrguttransport der ADR-Klassen - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T07:51:41+00:00","dateModified":"2021-02-15T10:26:16+00:00","description":"Erlernen Sie die erforderlichen Kenntnisse und Fertigkeiten zur sicheren Bef\u00f6rderung gef\u00e4hrlicher G\u00fcter. Informieren Sie sich hier!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/adr-gefahrgut\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen BGS","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"ADR Gefahrgut"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216279"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216279"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216279\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217827,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216279\/revisions\/217827"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216259"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216279"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}