{"id":216273,"date":"2020-03-06T08:43:13","date_gmt":"2020-03-06T07:43:13","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216273"},"modified":"2021-07-27T12:49:57","modified_gmt":"2021-07-27T10:49:57","slug":"berufskraftfahrer-tq3-bus","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/","title":{"rendered":"Berufskraftfahrer TQ3 BUS"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Bus-TQ3-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-.jpg&#8220; alt=&#8220;Gef\u00f6rerte Ma\u00dfnahmen &#8211; BUS TQ3&#8243; title_text=&#8220;Bus-TQ3-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;TQ3 BUS&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Berufskraftfahrer TQ 3 \u2013 Personen bef\u00f6rdern<\/h2>\n<p>Im Rahmen dieser beruflichen Teilqualifikation erwerben Sie alle grundlegenden Kenntnisse, Fertigkeiten und Berechtigungen, die Sie beim Einsatz in der Personenbef\u00f6rderung ben\u00f6tigen. Als qualifizierte\/r Busfahrer\/-in bereiten Sie Ihr Fahrzeug f\u00fcr die Abfahrt vor und f\u00fchren die Bef\u00f6rderung zuverl\u00e4ssig, sicher und vorschriftsgem\u00e4\u00df durch. W\u00e4hrend der Fahrt betreuen Sie die Fahrg\u00e4ste und reagieren verantwortungsbewusst auf St\u00f6rungen im Betriebsablauf. Die Weiterbildung schlie\u00dft mit einer zertifizierten Kompetenzfeststellung ab.<\/p>\n<p><strong>F\u00f6rderung:<\/strong> Bildungsgutschein Arbeitsagentur oder Jobcenter\/F\u00f6rderung \u00fcber Rentenversicherungen oder Berufsgenossenschaften m\u00f6glich.<\/p>\n<p>Alle Informationen k\u00f6nnen auch in unserem <a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/BZZ_Zoellner_Berufskraftfahrer-TQ1_TQ2_202021web.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Flyer zum Download<\/a> nachgelesen werden.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Inhalte&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<ul>\n<li>F\u00fchrerschein D\/DE<\/li>\n<li>Erwerb der beschleunigten Grundqualifikation nach \u00a7 4 Abs. 2 BKrFQG mit IHK-Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<ul>\n<li>Mindestalter 24 Jahre<\/li>\n<li>Fahrerlaubnis Klasse B, l\u00e4nger als zwei Jahre<\/li>\n<li>Aktueller Auszug Kraftfahrtbundesamt<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Beginn, Dauer&#8220; _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Beginn: <\/strong>Monatlich<\/p>\n<p><u><\/u><\/p>\n<p><strong>Dauer:<br \/><\/strong>20 Wochen, davon<\/p>\n<ul>\n<li>14 Wochen theoretische und praktische Ausbildung im Bildungszentrum<\/li>\n<li>6 Wochen betriebliche Ausbildung in einem Kooperationsbetrieb<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Bielefeld<\/strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><br \/> <\/strong><\/span><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\">Kraftfahrer@bzzoellner.de<\/a><br \/> Daniel Haupt &amp; Olesia Kibenko: (0521) 520 520 50<strong><\/strong><\/li>\n<li><strong>Minden<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/> Udo Block, Nina Tebart: 0571 43300<strong><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Berufskraftfahrer TQ 3 \u2013 Personen bef\u00f6rdern Im Rahmen dieser beruflichen Teilqualifikation erwerben Sie alle grundlegenden Kenntnisse, Fertigkeiten und Berechtigungen, die Sie beim Einsatz in der Personenbef\u00f6rderung ben\u00f6tigen. Als qualifizierte\/r Busfahrer\/-in bereiten Sie Ihr Fahrzeug f\u00fcr die Abfahrt vor und f\u00fchren die Bef\u00f6rderung zuverl\u00e4ssig, sicher und vorschriftsgem\u00e4\u00df durch. W\u00e4hrend der Fahrt betreuen Sie die Fahrg\u00e4ste und [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":216259,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>BUS TQ 3 - Personen bef\u00f6rdern - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Jetzt Fortbildung zum Thema &quot;BUS TQ 3 \u2013 Personen bef\u00f6rdern&quot; im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Hannover \u2713 Minden \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"BUS TQ 3 - Personen bef\u00f6rdern - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Jetzt Fortbildung zum Thema &quot;BUS TQ 3 \u2013 Personen bef\u00f6rdern&quot; im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Hannover \u2713 Minden \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-27T10:49:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/\",\"name\":\"BUS TQ 3 - Personen bef\\u00f6rdern - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T07:43:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-27T10:49:57+00:00\",\"description\":\"Jetzt Fortbildung zum Thema \\\"BUS TQ 3 \\u2013 Personen bef\\u00f6rdern\\\" im Bildungszentrum Z\\u00f6llner starten. Hannover \\u2713 Minden \\u2713 Detmold \\u2713 Lemgo \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gef\\u00f6rderte Ma\\u00dfnahmen BGS\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Berufskraftfahrer TQ3 BUS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"BUS TQ 3 - Personen bef\u00f6rdern - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Jetzt Fortbildung zum Thema \"BUS TQ 3 \u2013 Personen bef\u00f6rdern\" im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Hannover \u2713 Minden \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"BUS TQ 3 - Personen bef\u00f6rdern - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Jetzt Fortbildung zum Thema \"BUS TQ 3 \u2013 Personen bef\u00f6rdern\" im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Hannover \u2713 Minden \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-07-27T10:49:57+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/","name":"BUS TQ 3 - Personen bef\u00f6rdern - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T07:43:13+00:00","dateModified":"2021-07-27T10:49:57+00:00","description":"Jetzt Fortbildung zum Thema \"BUS TQ 3 \u2013 Personen bef\u00f6rdern\" im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Hannover \u2713 Minden \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/berufskraftfahrer-tq3-bus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen BGS","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Berufskraftfahrer TQ3 BUS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216273"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216273\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217932,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216273\/revisions\/217932"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216259"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}