{"id":216265,"date":"2020-03-06T08:40:49","date_gmt":"2020-03-06T07:40:49","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216265"},"modified":"2020-12-16T12:52:10","modified_gmt":"2020-12-16T11:52:10","slug":"kurier-und-paketdienstfahrer","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/","title":{"rendered":"Kurier- und Paketdienstfahrer"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Kuriersdienstfahrer-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-.jpg&#8220; alt=&#8220;Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen &#8211; Kurierdienstfahrer&#8220; title_text=&#8220;Kuriersdienstfahrer-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Kurier- und Paket&shy;dienstfahrer\/-in &#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>(m\/w\/d)<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden!<\/h2>\n<p>Die Paketdienst-Branche boomt! Insbesondere der stark wachsende Bereich des Online-Handels f\u00fchrt zu einer hohen Nachfrage nach Arbeitskr\u00e4ften im Kurier- und Paketdienst. Zuverl\u00e4ssige Kurier- und Paketdienstfahrer\/-innen (m\/w\/d) sind verantwortlich f\u00fcr Fahrzeug, Ladung und Technik. Selbstst\u00e4ndigkeit und Verantwortung zeichnen diesen Beruf aus.<br \/> Kurier- und Paketdienstfahrer\/-innen planen ihre Routen und beladen ihr Fahrzeug entsprechend. Sie liefern die Ware aus und lassen sich den Empfang best\u00e4tigen. Oft haben sie auch eine Inkasso-Berechtigung, das hei\u00dft sie sind berechtigt Zahlungen entgegen zu nehmen. Nach der Tour rechnen sie etwaige Einnahmen bzw. Zahlungen ab.<\/p>\n<p>Dieser Lehrgang ist modular aufgebaut. Neben der Fahrerlaubnis Klasse B (PKW) k\u00f6nnen Sie zus\u00e4tzlich die Fahrerlaubnisse C1\/C1E (kleine LKW) und die Vorbereitung auf die IHK-Pr\u00fcfung zur \u201eBeschleunigten Grundqualifikation\u201c absolvieren. Ein vierw\u00f6chiges Praktikum rundet die Weiterbildung ab und gew\u00e4hrleistet eine anschlie\u00dfende Arbeitsaufnahme.<br \/> F\u00f6rderung: Bildungsgutschein Arbeitsagentur oder Jobcenter \/ F\u00f6rderung \u00fcber Rentenversicherungen oder Berufsgenossenschaften m\u00f6glich.<\/p>\n<p>Alle Informationen k\u00f6nnen auch in unserem <a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/kurier-paketdienstfahrer-fahrerlaubnis-b-c1-hami201906web_1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Flyer zum Download<\/a> nachgelesen werden.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Module&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p>Wir beraten Sie gerne pers\u00f6nlich \u00fcber die einzelnen Module und Inhalte:<\/p>\n<ul>\n<li>F\u00fchrerschein Klasse B (PKW)<\/li>\n<li>F\u00fchrerschein kleine LKW C1\/C1E<\/li>\n<li>Vorbereitung auf die IHK-Pr\u00fcfung \u201eBeschleunigte Grundqualifikation\u201c nach dem BKrFQG<\/li>\n<li>Flurf\u00f6rderschein, ADR Gefahrgut Basiskurs, Ladungssicherung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Hannover<br \/>\n<\/strong>Fahrschule und Bildungszentrum Z\u00f6llner<br \/>\nSchulenburger Landstra\u00dfe 132a<br \/>\n30165 Hannover<br \/>\nIhre Ansprechpartner:<br \/>\nUwe Hummitzsch, Ann Kathrin Br\u00fcmmer: 0511 72535390<strong><\/strong><\/li>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<li><strong>Minden<br \/>\n<\/strong>Fahrschule und Bildungszentrum Z\u00f6llner<br \/>\nZ\u00e4hringerallee 129<br \/>\n32425 MindenIhre Ansprechpartner:<br \/>\nUdo Block, Nina Tebart: 0571 43300<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>(m\/w\/d)Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden! Die Paketdienst-Branche boomt! Insbesondere der stark wachsende Bereich des Online-Handels f\u00fchrt zu einer hohen Nachfrage nach Arbeitskr\u00e4ften im Kurier- und Paketdienst. Zuverl\u00e4ssige Kurier- und Paketdienstfahrer\/-innen (m\/w\/d) sind verantwortlich f\u00fcr Fahrzeug, Ladung und Technik. Selbstst\u00e4ndigkeit und Verantwortung zeichnen diesen Beruf aus. Kurier- und Paketdienstfahrer\/-innen planen ihre Routen und beladen ihr Fahrzeug [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":216259,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Jetzt Ausbildung als Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Jetzt Ausbildung als Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-16T11:52:10+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/\",\"name\":\"Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden! - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T07:40:49+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-16T11:52:10+00:00\",\"description\":\"Jetzt Ausbildung als Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\\u00f6llner starten. Berlin \\u2713 Hannover \\u2713 Minden \\u2713 Bielefeld \\u2713 Detmold \\u2713 Lemgo \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gef\\u00f6rderte Ma\\u00dfnahmen BGS\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Kurier- und Paketdienstfahrer\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Jetzt Ausbildung als Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Jetzt Ausbildung als Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2020-12-16T11:52:10+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/","name":"Jetzt Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T07:40:49+00:00","dateModified":"2020-12-16T11:52:10+00:00","description":"Jetzt Ausbildung als Kurier- und Paketdienstfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/kurier-und-paketdienstfahrer\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen BGS","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Kurier- und Paketdienstfahrer"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216265"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216265"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216265\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217529,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216265\/revisions\/217529"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216259"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}