{"id":216275,"date":"2020-03-06T08:50:46","date_gmt":"2020-03-06T07:50:46","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216275"},"modified":"2021-02-15T11:22:12","modified_gmt":"2021-02-15T10:22:12","slug":"gabelstapler","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/","title":{"rendered":"Gabelstapler"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/054A6733.jpg&#8220; title_text=&#8220;054A6733&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Gabel\u00adstapler&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Ausbildung Gabelstapler\/Flurf\u00f6rdermittel<\/h2>\n<p>Ohne Flurf\u00f6rdermittelschein (oft auch Staplerschein genannt) d\u00fcrfen Sie keinen Gabelstapler bedienen. Dies schreibt die Deutsche Gesetzliche Unfallversicherung vor, weil hier besondere Anforderungen an Sie als Fahrer gelten. Die Ausbildung beinhaltet einen theoretischen und einen praktischen Teil sowie eine Abschlusspr\u00fcfung. Sie lernen unter anderem allgemeine Sicherheitsbestimmungen (zum Beispiel zur Unfallverh\u00fctung) kennen und besch\u00e4ftigen sich mit der Technik der Flurf\u00f6rderfahrzeuge. Im praktischen Teil \u00fcben Sie den sicheren Umgang mit dem Flurf\u00f6rderfahrzeug.<\/p>\n<p>Wir bieten regelm\u00e4\u00dfig Gabelstaplerausbildungen an den Standorten Hannover, Lemgo und Minden an. <a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/kontakt\/\">Gerne informieren wir Sie \u00fcber die genauen Termine<\/a>.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Beginn &#038; F\u00f6rderung&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Beginn:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Monatlich &#8211; Termine auf Anfrage<\/li>\n<li>Dauer: 3 Tage<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>F\u00f6rderung:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bildungsgutschein Arbeitsagentur oder Jobcenter<\/li>\n<li>F\u00f6rderung \u00fcber Rentenversicherungen oder Berufsgenossenschaften m\u00f6glich<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Hannover<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/>Uwe Hummitzsch &amp; Ann Kathrin Br\u00fcmmer: 0511 72535390<\/li>\n<li><strong>Lemgo<\/strong><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\"><br \/> Kraftfahrer@bzzoellner.de<\/a><br \/> Annette Woznikowski: (05261) 77 99 79 12<\/li>\n<li><strong>Minden<\/strong><br \/> <a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/> Udo Block &amp; Nina Tebarth: (0571) 4 33 00<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung Gabelstapler\/Flurf\u00f6rdermittel Ohne Flurf\u00f6rdermittelschein (oft auch Staplerschein genannt) d\u00fcrfen Sie keinen Gabelstapler bedienen. Dies schreibt die Deutsche Gesetzliche Unfallversicherung vor, weil hier besondere Anforderungen an Sie als Fahrer gelten. Die Ausbildung beinhaltet einen theoretischen und einen praktischen Teil sowie eine Abschlusspr\u00fcfung. Sie lernen unter anderem allgemeine Sicherheitsbestimmungen (zum Beispiel zur Unfallverh\u00fctung) kennen und besch\u00e4ftigen sich [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":216259,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sie m\u00f6chten Gabelstapler fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sie m\u00f6chten Gabelstapler fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T10:22:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/\",\"name\":\"Sie m\\u00f6chten Gabelstapler fahren? - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T07:50:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T10:22:12+00:00\",\"description\":\"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \\u2713 Minden \\u2713 Lemgo \\u2713. Infomieren Sie sich hier!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gef\\u00f6rderte Ma\\u00dfnahmen BGS\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Gabelstapler\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sie m\u00f6chten Gabelstapler fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Sie m\u00f6chten Gabelstapler fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T10:22:12+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/","name":"Sie m\u00f6chten Gabelstapler fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T07:50:46+00:00","dateModified":"2021-02-15T10:22:12+00:00","description":"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/gabelstapler\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen BGS","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Gabelstapler"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216275"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216275"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216275\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217820,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216275\/revisions\/217820"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216259"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216275"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}