{"id":216239,"date":"2020-03-05T11:47:10","date_gmt":"2020-03-05T10:47:10","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216239"},"modified":"2021-02-15T10:52:19","modified_gmt":"2021-02-15T09:52:19","slug":"trecker","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/","title":{"rendered":"Trecker"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_9184.jpg&#8220; title_text=&#8220;IMG_9184&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Trecker F\u00fchrerschein&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Jetzt Kontakt aufnehmen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>F\u00fchrerschein Klasse L und T<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Traktorf\u00fchrerschein Klasse L<\/h2>\n<p>Zugmaschinen, die nach ihrer Bauart zur Verwendung f\u00fcr land- oder forstwirtschaftliche Zwecke bestimmt sind und f\u00fcr solche Zwecke eingesetzt werden, mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 40 km\/h und Kombinationen aus diesen Fahrzeugen und Anh\u00e4ngern, wenn sie mit einer Geschwindigkeit von nicht mehr als 25 km\/h gef\u00fchrt werden, sowie selbstfahrende Arbeitsmaschinen, selbstfahrende Futtermischwagen, Stapler und andere Flurf\u00f6rderzeuge jeweils mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 25 km\/h und Kombinationen aus diesen Fahrzeugen und Anh\u00e4ngern..<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: &#8211;<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das m\u00fcssen Sie mitbringen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Passbild<\/li>\n<li>Sehtest<\/li>\n<li>Kurs \u00fcber Erste Hilfe am Unfallort<\/li>\n<li>Nachweis \u00fcber Tag und Ort der Geburt<\/li>\n<li>Mindestalter: 16<\/li>\n<li>Vorbesitz: &#8211;<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Berlin<\/li>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; custom_padding=&#8220;150px||150px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Klasse T<\/h2>\n<p>Zugmaschinen mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 60 km\/h und selbstfahrende Arbeitsmaschinen oder selbstfahrende Futtermischwagen mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 40 km\/h, die jeweils nach ihrer Bauart zur Verwendung f\u00fcr land- oder forstwirtschaftliche Zwecke bestimmt sind und f\u00fcr solche Zwecke eingesetzt werden (jeweils auch mit Anh\u00e4ngern).[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: AM und L<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung und Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das m\u00fcssen Sie mitbringen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Passbild<\/li>\n<li>Sehtest<\/li>\n<li>Kurs \u00fcber Erste Hilfe am Unfallort<\/li>\n<li>Nachweis \u00fcber Tag und Ort der Geburt<\/li>\n<li>Mindestalter: 16 (18)<\/li>\n<li>Vorbesitz: &#8211;<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bielefeld (wenn ein eigener Trecker zur Verf\u00fcgung steht)<\/li>\n<li>Detmold (Praxis-Stunden in Lemgo) <\/li>\n<li>Hannover (wenn ein eigener Trecker zur Verf\u00fcgung steht)<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden (wenn ein eigener Trecker zur Verf\u00fcgung steht)<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00fchrerschein Klasse L und TTraktorf\u00fchrerschein Klasse L Zugmaschinen, die nach ihrer Bauart zur Verwendung f\u00fcr land- oder forstwirtschaftliche Zwecke bestimmt sind und f\u00fcr solche Zwecke eingesetzt werden, mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 40 km\/h und Kombinationen aus diesen Fahrzeugen und Anh\u00e4ngern, wenn sie mit einer Geschwindigkeit von nicht mehr [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24666,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Trecker-F\u00fchrerschein Klasse L und T | Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sie m\u00f6chten Ihren Trecker-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung &amp; den Kosten. Klasse L \u2713 Klasse T \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Trecker-F\u00fchrerschein Klasse L und T | Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sie m\u00f6chten Ihren Trecker-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung &amp; den Kosten. Klasse L \u2713 Klasse T \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T09:52:19+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/\",\"name\":\"Trecker-F\\u00fchrerschein Klasse L und T | Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-05T10:47:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T09:52:19+00:00\",\"description\":\"Sie m\\u00f6chten Ihren Trecker-F\\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\\u00fcfung & den Kosten. Klasse L \\u2713 Klasse T \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"F\\u00fchrerscheine\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Trecker\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Trecker-F\u00fchrerschein Klasse L und T | Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Sie m\u00f6chten Ihren Trecker-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung & den Kosten. Klasse L \u2713 Klasse T \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Trecker-F\u00fchrerschein Klasse L und T | Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Sie m\u00f6chten Ihren Trecker-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung & den Kosten. Klasse L \u2713 Klasse T \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T09:52:19+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/","name":"Trecker-F\u00fchrerschein Klasse L und T | Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-05T10:47:10+00:00","dateModified":"2021-02-15T09:52:19+00:00","description":"Sie m\u00f6chten Ihren Trecker-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung & den Kosten. Klasse L \u2713 Klasse T \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/trecker\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"F\u00fchrerscheine","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Trecker"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216239"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216239"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216239\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217796,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216239\/revisions\/217796"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}