{"id":216245,"date":"2020-03-05T11:47:59","date_gmt":"2020-03-05T10:47:59","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216245"},"modified":"2021-02-15T11:01:21","modified_gmt":"2021-02-15T10:01:21","slug":"ferienfahrschule","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/","title":{"rendered":"Ferienfahrschule"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/MG_1801-450&#215;450.jpg&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Ferien\u00adfahrschule&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Jetzt Kontakt aufnehmen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>F\u00fchrerschein &#8211; schnell und kompakt<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Ferienfahrschule<\/h2>\n<p>Sie haben im Alltag nicht viel Zeit und m\u00f6chten Ihre F\u00fchrerscheinausbildung schnell und kompakt absolvieren? Dann sind Sie in unserer Ferienfahrschule richtig aufgehoben.<\/p>\n<p>Wir erm\u00f6glichen Ihre F\u00fchrerscheinausbildung in nur 12 Werktagen inerhalb Ihrer Ferien!<\/p>\n<p>Daf\u00fcr m\u00fcssen alle erforderlichen Unterlagen vor der F\u00fchrerscheinausbildung bei uns abgegeben werden. Der Antrag auf Erteilung der Fahrerlaubnis muss von Ihrem Einwohnermeldeamt bereits genehmigt sein. Wir empfehlen Ihnen, den Antrag etwa sechs Wochen vor Beginn der Ausbildung bei Ihrem zust\u00e4ndigen Einwohnermeldeamt zu stellen. Ohne diese Genehmigung d\u00fcrfen wir keine F\u00fchrerscheinpr\u00fcfung mit Ihnen durchf\u00fchren. <\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: C1<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Ihre Vorteile&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<ul>\n<li>Werkt\u00e4glicher Theorieunterricht<\/li>\n<li>Kompaktes Lernen: Gelerntes wird bis zur Pr\u00fcfung kaum wieder vergessen.<\/li>\n<li>T\u00e4gliche Fahrstunden sorgen schneller f\u00fcr mehr Routine beim Fahren.<\/li>\n<li>Entspanntes Lernen ohne Alltagsstress<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Berlin<\/li>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold (Praxis-Stunden in Lemgo) <\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00fchrerschein &#8211; schnell und kompaktFerienfahrschule Sie haben im Alltag nicht viel Zeit und m\u00f6chten Ihre F\u00fchrerscheinausbildung schnell und kompakt absolvieren? Dann sind Sie in unserer Ferienfahrschule richtig aufgehoben. Wir erm\u00f6glichen Ihre F\u00fchrerscheinausbildung in nur 12 Werktagen inerhalb Ihrer Ferien! Daf\u00fcr m\u00fcssen alle erforderlichen Unterlagen vor der F\u00fchrerscheinausbildung bei uns abgegeben werden. Der Antrag auf Erteilung [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24666,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ferienfahrschule Z\u00f6llner . Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"In 14 Tagen zum F\u00fchrerschein - Machen Sie Ihre F\u00fchrerscheinausbildung in der Ferienfahrschule Z\u00f6llner. Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ferienfahrschule Z\u00f6llner . Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"In 14 Tagen zum F\u00fchrerschein - Machen Sie Ihre F\u00fchrerscheinausbildung in der Ferienfahrschule Z\u00f6llner. Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T10:01:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/\",\"name\":\"Ferienfahrschule Z\\u00f6llner . Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-05T10:47:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T10:01:21+00:00\",\"description\":\"In 14 Tagen zum F\\u00fchrerschein - Machen Sie Ihre F\\u00fchrerscheinausbildung in der Ferienfahrschule Z\\u00f6llner. Hannover \\u2713 Minden \\u2713 Bielefeld \\u2713 Detmold \\u2713 Lemgo \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"F\\u00fchrerscheine\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Ferienfahrschule\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ferienfahrschule Z\u00f6llner . Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"In 14 Tagen zum F\u00fchrerschein - Machen Sie Ihre F\u00fchrerscheinausbildung in der Ferienfahrschule Z\u00f6llner. Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Ferienfahrschule Z\u00f6llner . Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"In 14 Tagen zum F\u00fchrerschein - Machen Sie Ihre F\u00fchrerscheinausbildung in der Ferienfahrschule Z\u00f6llner. Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T10:01:21+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/","name":"Ferienfahrschule Z\u00f6llner . Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-05T10:47:59+00:00","dateModified":"2021-02-15T10:01:21+00:00","description":"In 14 Tagen zum F\u00fchrerschein - Machen Sie Ihre F\u00fchrerscheinausbildung in der Ferienfahrschule Z\u00f6llner. Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/ferienfahrschule\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"F\u00fchrerscheine","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Ferienfahrschule"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216245"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216245"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216245\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217805,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216245\/revisions\/217805"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}