{"id":216271,"date":"2020-03-06T08:42:50","date_gmt":"2020-03-06T07:42:50","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216271"},"modified":"2021-02-15T11:23:12","modified_gmt":"2021-02-15T10:23:12","slug":"fuehrerschein-bus","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/","title":{"rendered":"F\u00fchrerschein BUS"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Bus-Kraftfahrer-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-.jpg&#8220; alt=&#8220;Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen &#8211; BUS Kraftfahrer&#8220; title_text=&#8220;Bus-Kraftfahrer-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;F\u00fchrerschein BUS&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Jetzt BUS Kraftfahrer\/-in werden!<br \/> <o:p><\/o:p><\/h2>\n<p>Sie suchen einen verantwortungsvollen und sicheren Job mit Zukunft? Dann sind Sie mit unserer modularen Bus-Ausbildung auf der sicheren Seite!<\/p>\n<p>In den n\u00e4chsten 10 Jahren werden ca. 30% der derzeitigen Kraftfahrer\/-innen altersbedingt aus dem Berufsleben ausscheiden. In kaum einem anderen Beruf haben Sie so gute Chancen auf einen krisensicheren Arbeitsplatz.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<\/p>\n<p>F\u00fcr die richtige Wahl Ihres passenden Ausbildungsmoduls ist Ihre derzeit vorhandene Fahrerlaubnis ma\u00dfgeblich:<\/p>\n<ul>\n<li>Je nach vorhandener Fahrerlaubnis variiert die Anzahl der mindestens zu absolvierenden Fahrstunden.<\/li>\n<li>Ebenso m\u00fcssen Sie entweder die komplette \u201ebeschleunigte Grundqualifikation\u201c oder nur die Vorbereitung auf die verk\u00fcrzte \u201eUmsteigerpr\u00fcfung\u201c absolvieren, um dann zur Pr\u00fcfung vor der IHK zugelassen zu werden.<\/li>\n<li>Im Rahmen eines betrieblichen Praktikums vertiefen Sie Ihre Kenntnisse und lernen Ihren neuen Arbeitsplatz kennen.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<\/p>\n<p><strong>F\u00f6rderung:<\/strong> Bildungsgutschein Arbeitsagentur oder Jobcenter\/F\u00f6rderung \u00fcber Rentenversicherungen oder Berufsgenossenschaften m\u00f6glich.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p>Alle Informationen k\u00f6nnen auch in unserem Flyer zum Download nachgelesen werden.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Beginn &#038; F\u00f6rderung&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Beginn: <\/strong>Monatlich<\/p>\n<p>\u00a0<strong>F\u00f6rderung:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bildungsgutschein Arbeitsagentur oder Jobcenter<\/li>\n<li>F\u00f6rderung \u00fcber Rentenversicherungen oder Berufsgenossenschaften m\u00f6glich<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Berlin<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\">Kraftfahrer@bzzoellner.de<br \/> <\/a>Ulfert B\u00f6rger: (030) 89 73 17 74<\/li>\n<li><strong>Bielefeld<\/strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><br \/> <\/strong><\/span><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\">Kraftfahrer@bzzoellner.de<\/a><br \/> Daniel Haupt &amp; Olesia Kibenko: (0521) 520 520 50<\/li>\n<li><strong>Hannover<\/strong><br \/> <a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/> Uwe Hummitzsch, Ann Kathrin Br\u00fcmmer: 0511 72535390<\/li>\n<li><strong>Lemgo<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\">Kraftfahrer@bzzoellner.de<\/a><br \/> Annette Woznikowski: (05261) 77 99 79 12<\/li>\n<li><strong>\u00a0Minden<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/> Udo Block, Nina Tebart: 0571 43300<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Module&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<ul>\n<li>Klasse D\/DE bei Vorbesitz Klasse B unter zwei Jahre<\/li>\n<li>Klasse D\/DE bei Vorbesitz Klasse B \u00fcber zwei Jahre<\/li>\n<li>Klasse D\/DE bei Vorbesitz Klasse C \u00fcber zwei Jahre<\/li>\n<li>Klasse D bei Vorbesitz Klasse B \u00fcber 2 Jahre<\/li>\n<li>Beschleunigte Grundqualifikation Personenverkehr<\/li>\n<li>Beschleunigte Grundqualifikation f\u00fcr Umsteiger von LKW auf BUS<\/li>\n<li>Weiterbildungsmodule BKrFQG BUS<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Infomaterial&#8220; _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243;]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/BZZ_LEBi_ModulareSchulungenEU-KraftfahrerBus_201907_web.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bielefeld &amp; Lemgo<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/BZZBerlin_ModulareSchulungenKraftfPers201906-web.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Berlin<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/BZ-Zoellner-EU-Kraftfahrer_BUS.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Minden &amp; Hannover<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jetzt BUS Kraftfahrer\/-in werden! Sie suchen einen verantwortungsvollen und sicheren Job mit Zukunft? Dann sind Sie mit unserer modularen Bus-Ausbildung auf der sicheren Seite! In den n\u00e4chsten 10 Jahren werden ca. 30% der derzeitigen Kraftfahrer\/-innen altersbedingt aus dem Berufsleben ausscheiden. In kaum einem anderen Beruf haben Sie so gute Chancen auf einen krisensicheren Arbeitsplatz.F\u00fcr die [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":216259,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jetzt BUS Kraftfahrer\/ in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Jetzt Ihre Ausbildung als BUS Kraftfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jetzt BUS Kraftfahrer\/ in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Jetzt Ihre Ausbildung als BUS Kraftfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T10:23:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/\",\"name\":\"Jetzt BUS Kraftfahrer\/ in werden! - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T07:42:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T10:23:12+00:00\",\"description\":\"Jetzt Ihre Ausbildung als BUS Kraftfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\\u00f6llner starten. Berlin \\u2713 Hannover \\u2713 Minden \\u2713 Bielefeld \\u2713 Lemgo \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gef\\u00f6rderte Ma\\u00dfnahmen BGS\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"F\\u00fchrerschein BUS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jetzt BUS Kraftfahrer\/ in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Jetzt Ihre Ausbildung als BUS Kraftfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Lemgo \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Jetzt BUS Kraftfahrer\/ in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Jetzt Ihre Ausbildung als BUS Kraftfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Lemgo \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T10:23:12+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/","name":"Jetzt BUS Kraftfahrer\/ in werden! - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T07:42:50+00:00","dateModified":"2021-02-15T10:23:12+00:00","description":"Jetzt Ihre Ausbildung als BUS Kraftfahrer\/-in im Bildungszentrum Z\u00f6llner starten. Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Lemgo \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/fuehrerschein-bus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen BGS","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"F\u00fchrerschein BUS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216271"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216271"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216271\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217821,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216271\/revisions\/217821"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216259"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216271"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}