{"id":216233,"date":"2020-03-05T11:46:25","date_gmt":"2020-03-05T10:46:25","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216233"},"modified":"2021-02-15T10:29:29","modified_gmt":"2021-02-15T09:29:29","slug":"zweirad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/","title":{"rendered":"Zweirad"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/IMG_9127.jpg&#8220; title_text=&#8220;IMG_9127&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Zweirad F\u00fchrerschein&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Jetzt Kontakt aufnehmen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>F\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und Mofa<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; custom_padding=&#8220;50px||0px||false|false&#8220; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Die gro\u00dfe Freiheit<\/h2>\n<p>Ob Mofa oder Motorrad: Fahren auf zwei R\u00e4dern hat das gewisse Etwas! F\u00fcr viele Zweirad-Einsteiger entwickelt sich daraus eine lebenslange Leidenschaft. Nachfolgend informieren wir Sie \u00fcber die unterschiedlichen F\u00fchrerscheinklassen.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Klasse A<\/h2>\n<ul>\n<li>Kraftr\u00e4der (auch mit Beiwagen) mit einem Hubraum von mehr als 50 cm<em>\u00b3<\/em> oder mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von mehr als 45 km\/h und\n<\/li>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<li>Dreir\u00e4drige Kraftfahrzeuge mit einer Leistung von mehr als 15 kW und dreir\u00e4drige Kraftfahrzeuge mit symmetrisch angeordneten R\u00e4dern und einem Hubraum von mehr als 50 cm<em>\u00b3 <\/em>bei Verbrennungsmotoren oder einer bauartbedingten H\u00f6chstgeschwindigkeit von mehr als 45 km\/h und mit einer Leistung von mehr als 15 kW.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: A2, A1 und AM<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das m\u00fcssen Sie mitbringen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Biometrisches Passbild<\/li>\n<li>Sehtest<\/li>\n<li>Kurs \u00fcber Erste Hilfe am Unfallort<\/li>\n<li>Nachweis \u00fcber Tag und Ort der Geburt<\/li>\n<li>Mindestalter:zu a) 24 Jahre f\u00fcr Kraftr\u00e4der bei direktem Zugang<br \/> zu b) 21 Jahre f\u00fcr dreir\u00e4drige Kraftfahrzeuge mit einer Leistung von mehr als 15 kW oder c) 20 Jahre f\u00fcr Kraftr\u00e4der bei einem Vorbesitz der Klasse A2 von mindestens zwei Jahren.<\/li>\n<li>Vorbesitz notwendig: &#8211;<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Klasse A2<\/h2>\n<p>Kraftr\u00e4der (auch mit Beiwagen) mit<\/p>\n<p>a) einer Motorleistung von nicht mehr als 35 kW und<br \/>b) einem Verh\u00e4ltnis der Leistung zum Gewicht von nicht mehr als 0,2 kW\/kg,<\/p>\n<p>die nicht von einem Kraftrad mit einer Leistung von \u00fcber 70 kW Motorleistung abgeleitet sind.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: A1 und AM<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das m\u00fcssen Sie mitbringen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Biometrisches Passbild<\/li>\n<li>Sehtest<\/li>\n<li>Kurs \u00fcber Erste Hilfe am Unfallort<\/li>\n<li>Nachweis \u00fcber Tag und Ort der Geburt<\/li>\n<li>Mindestalter: 18<\/li>\n<li>Vorbesitz notwendig: &#8211;<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Klasse A1<\/h2>\n<ul>\n<li>Kraftr\u00e4der (auch mit Beiwagen) mit einem Hubraum von bis zu 125 cm<em>\u00b3<\/em> und einer Motorleistung von nicht mehr als 11 kW, bei denen das Verh\u00e4ltnis der Leistung zum Gewicht 0,1 kW\/ kg nicht \u00fcbersteigt,<\/li>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<li>Dreir\u00e4drige Kraftfahrzeuge mit symmetrisch angeordneten R\u00e4dern und einem Hubraum von mehr als 50 cm<em>\u00b3<\/em> bei Verbrennungsmotoren oder einer bauartbedingten H\u00f6chstgeschwindigkeit von mehr als 45 km\/h und mit einer Leistung von bis zu 15 kW.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: AM<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das m\u00fcssen Sie mitbringen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Biometrisches Passbild<\/li>\n<li>Sehtest<\/li>\n<li>Kurs \u00fcber Erste Hilfe am Unfallort<\/li>\n<li>Nachweis \u00fcber Tag und Ort der Geburt<\/li>\n<li>Mindestalter: 16<\/li>\n<li>Vorbesitz notwendig: &#8211;<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Klasse AM<\/h2>\n<ul>\n<li>Zweir\u00e4drige Kleinkraftr\u00e4der (auch mit Beiwagen) mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 45 km\/h und einer elektrischen Antriebsmaschine oder einem Verbrennungsmotor mit einem Hubraum von nicht mehr als 50 cm<em>\u00b3<\/em> oder einer maximalen Nenndauerleistung bis zu 4 kW im Falle von Elektromotoren,<\/li>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<li>Kraftr\u00e4der mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 45 km\/h und einer elektrischen Antriebsmaschine oder einem Verbrennungsmotor mit einem Hubraum von nicht mehr als 50 cm<em>\u00b3<\/em>, die zus\u00e4tzlich hinsichtlich der Gebrauchsf\u00e4higkeit die Merkmale von Fahrr\u00e4dern aufweisen (Fahrr\u00e4der mit Hilfsmotor),<\/li>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<li>Dreir\u00e4drige Kleinkraftr\u00e4der und vierr\u00e4drige Leichtkraftfahrzeuge jeweils mit einer durch die Bauart bestimmten H\u00f6chstgeschwindigkeit von nicht mehr als 45 km\/h und einem Hubraum von nicht mehr als 50 cm<em>\u00b3<\/em> im Falle von Fremdz\u00fcndungsmotoren, einer maximalen Nutzleistung von nicht mehr als 4 kW im Falle anderer Verbrennungsmotoren oder einer maximalen Nenndauerleistung von nicht mehr als 4 kW im Falle von Elektromotoren; bei vierr\u00e4drigen Leichtkraftfahrzeugen darf dar\u00fcber hinaus die Leermasse nicht mehr als 350 kg betragen, ohne Masse der Batterien im Falle von Elektrofahrzeugen.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: &#8211;<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Das m\u00fcssen Sie mitbringen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Biometrisches Passbild<\/li>\n<li>Sehtest<\/li>\n<li>Kurs \u00fcber Erste Hilfe am Unfallort<\/li>\n<li>Nachweis \u00fcber Tag und Ort der Geburt<\/li>\n<li>Mindestalter: a) 16 Jahre b) 15 Jahre in den L\u00e4ndern, die von der Erm\u00e4chtigung nach \u00a7 6 Absatz 5a StVG Gebrauch gemacht haben.<\/li>\n<li>Vorbesitz notwendig: &#8211;<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Diesen Kurs gibt es in:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Klasse Mofa<\/h2>\n<p>a) Leichtkraftr\u00e4der<strong><\/strong>(auch mit Beiwagen) mit max. 125 ccm und einer Nennleistung von nicht mehr als 11 kW; Verh\u00e4ltnis Leistung \/ Leermasse max. 0,1 kW\/kg<\/p>\n<p>b) Dreir\u00e4drige Kraftfahrzeuge mit symmetrisch angeordneten R\u00e4dern und einem Hubraum von mehr als 50 ccm und nicht mehr als 15 kW Leistung<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p>Das sollten Sie wissen:<\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: keine<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Voraussetzungen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p>Das m\u00fcssen Sie mitbringen:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Nachweis \u00fcber Tag und Ort der Geburt<\/li>\n<li>Mindestalter: 15<\/li>\n<li>Vorbesitz notwendig: &#8211;<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;]<\/p>\n<p>Diesen Kurs gibt es in:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Bielefeld<\/li>\n<li>Detmold<\/li>\n<li>Hannover<\/li>\n<li>Lemgo<\/li>\n<li>Minden<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und MofaDie gro\u00dfe Freiheit Ob Mofa oder Motorrad: Fahren auf zwei R\u00e4dern hat das gewisse Etwas! F\u00fcr viele Zweirad-Einsteiger entwickelt sich daraus eine lebenslange Leidenschaft. Nachfolgend informieren wir Sie \u00fcber die unterschiedlichen F\u00fchrerscheinklassen. Klasse A Kraftr\u00e4der (auch mit Beiwagen) mit einem Hubraum von mehr als 50 cm\u00b3 oder mit [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24666,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zweirad-F\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und Mofa | Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sie m\u00f6chten Ihren Zweirad-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung &amp; den Kosten. Klasse A, A1, A2, AM \u2713 Klasse Mofa \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Zweirad-F\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und Mofa | Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sie m\u00f6chten Ihren Zweirad-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung &amp; den Kosten. Klasse A, A1, A2, AM \u2713 Klasse Mofa \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T09:29:29+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/\",\"name\":\"Zweirad-F\\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und Mofa | Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-05T10:46:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T09:29:29+00:00\",\"description\":\"Sie m\\u00f6chten Ihren Zweirad-F\\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\\u00fcfung & den Kosten. Klasse A, A1, A2, AM \\u2713 Klasse Mofa \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"F\\u00fchrerscheine\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Zweirad\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zweirad-F\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und Mofa | Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Sie m\u00f6chten Ihren Zweirad-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung & den Kosten. Klasse A, A1, A2, AM \u2713 Klasse Mofa \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Zweirad-F\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und Mofa | Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Sie m\u00f6chten Ihren Zweirad-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung & den Kosten. Klasse A, A1, A2, AM \u2713 Klasse Mofa \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T09:29:29+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"10 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/","name":"Zweirad-F\u00fchrerschein Klasse A, A1, A2, AM und Mofa | Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-05T10:46:25+00:00","dateModified":"2021-02-15T09:29:29+00:00","description":"Sie m\u00f6chten Ihren Zweirad-F\u00fchrerschein machen? Hier erfahren Sie alles zu der Anmeldung, der Pr\u00fcfung & den Kosten. Klasse A, A1, A2, AM \u2713 Klasse Mofa \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/zweirad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"F\u00fchrerscheine","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Zweirad"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216233"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216233"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216233\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217779,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216233\/revisions\/217779"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216233"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}