{"id":216277,"date":"2020-03-06T08:51:11","date_gmt":"2020-03-06T07:51:11","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216277"},"modified":"2021-02-15T11:25:08","modified_gmt":"2021-02-15T10:25:08","slug":"ladungssicherung","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/","title":{"rendered":"Ladungssicherung"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/92A4740.jpg&#8220; title_text=&#8220;_92A4740&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Ladungs\u00adsicherung&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;]<\/p>\n<p>\u00a0f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal nach VDI 2700<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Lehrgang Ladungssicherung f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal nach VDI 2700<\/h2>\n<p>Ladungssicherung ist ein wichtiges Thema f\u00fcr Sie als Fahrer\/in oder als Verantwortliche\/r f\u00fcr einen Fuhrpark! Immer wieder werden schwere Verkehrsunf\u00e4lle durch das Verrutschen einer Ladung verursacht. Wenn sich der Schwerpunkt eines Fahrzeugs pl\u00f6tzlich \u00e4ndert, ist die Sicherheit des Fahrers\/der Fahrerin, des Fahrzeugs und der Ladung gef\u00e4hrdet. Au\u00dferdem sch\u00fctzen Sie durch ein sachgem\u00e4\u00dfes Beladen die zu transportierende Ware vor Besch\u00e4digung. Vermeiden Sie Unf\u00e4lle, die beim Be- oder Entladen durch verrutschte oder herabfallende Ladungsteile verursacht werden k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>Basiskenntnisse zur Ladungssicherung sollte daher jede\/r Fahrer\/in eines LKW oder auch Kleintransporters erwerben. Im Lehrgang lernen Sie alles \u00fcber die rechtlichen, physikalischen und technischen Grundlagen der Ladungssicherung. Sie \u00fcben in der Praxis und schlie\u00dfen die Schulung mit einer Pr\u00fcfung ab.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Beginn&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Beginn:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Auf Anfrage<\/li>\n<li>Dauer: 3 Tage<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Standorte&#8220; _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243;]<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Berlin<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\">Kraftfahrer@bzzoellner.de<br \/> <\/a>Ulfert B\u00f6rger: (030) 89 73 17 74<\/li>\n<li><strong>Bielefeld<\/strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><br \/> <\/strong><\/span><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\">Kraftfahrer@bzzoellner.de<\/a><br \/> Daniel Haupt &amp; Olesia Kibenko: (0521) 520 520 50<\/li>\n<li><strong>Hannover<\/strong><br \/> <a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/>Uwe Hummitzsch, Ann Kathrin Br\u00fcmmer: 0511 72535390<\/li>\n<li><strong>Lemgo<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:Kraftfahrer@bzzoellner.de\">Kraftfahrer@bzzoellner.de<\/a><br \/> Annette Woznikowski: (05261) 77 99 79 12<\/li>\n<li><strong>\u00a0Minden<br \/> <\/strong><a href=\"mailto:info@va-online.de\">info@va-online.de<\/a><br \/>Udo Block, Nina Tebart: 0571 43300<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal nach VDI 2700Lehrgang Ladungssicherung f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal nach VDI 2700 Ladungssicherung ist ein wichtiges Thema f\u00fcr Sie als Fahrer\/in oder als Verantwortliche\/r f\u00fcr einen Fuhrpark! Immer wieder werden schwere Verkehrsunf\u00e4lle durch das Verrutschen einer Ladung verursacht. Wenn sich der Schwerpunkt eines Fahrzeugs pl\u00f6tzlich \u00e4ndert, ist die Sicherheit des Fahrers\/der Fahrerin, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":216259,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fortbildung zur Ladungssicherung - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Starten Sie die Fortbildung zum Thema Ladungssicherung f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Jetzt hier infomieren!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fortbildung zur Ladungssicherung - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Starten Sie die Fortbildung zum Thema Ladungssicherung f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Jetzt hier infomieren!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-15T10:25:08+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/\",\"name\":\"Fortbildung zur Ladungssicherung - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T07:51:11+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-15T10:25:08+00:00\",\"description\":\"Starten Sie die Fortbildung zum Thema Ladungssicherung f\\u00fcr Versand- und Fahrpersonal im Bildungszentrum Z\\u00f6llner. Jetzt hier infomieren!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gef\\u00f6rderte Ma\\u00dfnahmen BGS\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Ladungssicherung\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fortbildung zur Ladungssicherung - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Starten Sie die Fortbildung zum Thema Ladungssicherung f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Jetzt hier infomieren!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Fortbildung zur Ladungssicherung - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Starten Sie die Fortbildung zum Thema Ladungssicherung f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Jetzt hier infomieren!","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-02-15T10:25:08+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/","name":"Fortbildung zur Ladungssicherung - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T07:51:11+00:00","dateModified":"2021-02-15T10:25:08+00:00","description":"Starten Sie die Fortbildung zum Thema Ladungssicherung f\u00fcr Versand- und Fahrpersonal im Bildungszentrum Z\u00f6llner. Jetzt hier infomieren!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/ladungssicherung\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen BGS","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Ladungssicherung"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216277"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216277"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216277\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217824,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216277\/revisions\/217824"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216259"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}