{"id":216300,"date":"2020-03-06T09:00:04","date_gmt":"2020-03-06T08:00:04","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216300"},"modified":"2022-01-28T11:17:15","modified_gmt":"2022-01-28T10:17:15","slug":"bielefeld","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/","title":{"rendered":"Bielefeld"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; fullwidth=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_fullwidth_slider _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_slide _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; background_image=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Standort-Bielefeld-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin.jpg&#8220; background_enable_image=&#8220;on&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_transition=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_slide][\/et_pb_fullwidth_slider][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;_initial&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;860c6b75-6934-4619-a0f4-64c2b528d315&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h1>Fahrschule Z\u00f6llner Bielefeld<\/h1>\n<p>Verkehrsg\u00fcnstig in Schildesche gelegen, finden Sie unsere Fahrschule und unser Bildungszentrum in Bielefeld. Unser motiviertes Team verhilft Ihnen schnell, sicher und g\u00fcnstig zu Ihrem F\u00fchrerschein in <strong>Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Fahrschule<\/strong>.<br \/>In unserer Fahrschule in Bielefeld bilden wir in allen Klassen aus. Unser Bildungszentrum in Bielefeld ist<strong> Marktf\u00fchrer f\u00fcr Umschulungen und Weiterbildungen f\u00fcr Berufskraftfahrer<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; link_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; background_color=&#8220;#e3001b&#8220; custom_padding=&#8220;10px|10px|10px|10px|true|true&#8220; saved_tabs=&#8220;all&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>In Bielefeld ist die Fahrschulausbildung in Theorie und Praxis m\u00f6glich \u2013 nat\u00fcrlich mit einem Hygienekonzept.<\/p>\n<p>Theorieunterricht und Fahrstunden finden unter Einhaltung der 3G-Regel statt: <strong>geimpft \u2013 genesen \u2013 getestet.<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;860c6b75-6934-4619-a0f4-64c2b528d315&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Fahrschule &amp; Bildungszentrum<\/h2>\n<p>\u2713 F\u00fchrerscheine aller Klassen<br \/>\u2713 Umschulungen<br \/>\u2713 Fortbildungen<\/p>\n<p><em>Ab sofort im Preis enthalten:<\/em><br \/><strong>Ausbildung auf dem Fahrsimulator der neusten Generation<\/strong><br \/>\u2713 die ideale Vorbereitung auf die Fahrsituationen des Alltags<br \/>\u2713 stressfrei am Simulator \u00fcben.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_map address=&#8220;Apfelstra\u00dfe 245, 33611 Bielefeld, Deutschland&#8220; address_lat=&#8220;52.0578756&#8243; address_lng=&#8220;8.5432607&#8243; _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_map_pin title=&#8220;Standort Bielefeld&#8220; pin_address=&#8220;Apfelstra\u00dfe 245, 33611 Bielefeld, Deutschland&#8220; pin_address_lat=&#8220;52.057598534058&#8243; pin_address_lng=&#8220;8.543072945369&#8243; _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Apfelstra\u00dfe 245<br \/> 33611 Bielefeld<\/p>\n<p>Telefon: (0521) 520 520 50<br \/> Telefax: (0521) 520 520 520<\/p>\n<p>E-Mail: <a href=\"mailto:info@ferienfahrschule-zoellner.de\">info@ferienfahrschule-zoellner.de<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/dir\/\/Apfelstra%C3%9Fe+245,+33611+Bielefeld\/@52.0578548,8.4732215,12z\/data=!4m8!4m7!1m0!1m5!1m1!1s0x47ba17dbc4938e1b:0x48758d3450e539b1!2m2!1d8.5432607!2d52.0578756\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Route planen<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_map_pin][\/et_pb_map][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;860c6b75-6934-4619-a0f4-64c2b528d315&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h2>Adresse &amp; Kontakt<\/h2>\n<p>Apfelstra\u00dfe 245<br \/>33611 Bielefeld<\/p>\n<p>Telefon: (0521) 520 520 50<br \/>Telefax: (0521) 520 520 520<\/p>\n<p><strong>Fahrschule<\/strong><br \/>E-Mail: <a href=\"mailto:info@ferienfahrschule-zoellner.de\">info@ferienfahrschule-zoellner.de<\/a><br \/>Anmeldung:<br \/>Mo-Do: 10:00 bis 18:00 Uhr<br \/>Fr: 08:00 bis 16:30 Uhr<\/p>\n<p><strong>Bildungszentrum<\/strong><br \/>E-Mail: <a href=\"mailto:info@bildungszentrum-zoellner.de\">info@bildungszentrum-zoellner.de<br \/><\/a>Anmeldung: 08:00 bis 16:30 Uhr<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; module_id=&#8220;theorieunterricht&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;2_3,1_3&#8243; module_class=&#8220;break-1400&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;2_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h2>Theorieunterricht in Bielefeld<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_code _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;20px||||false|false&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;0px||||false|false&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<div class=\"timetable-wrap\" timestart=\"16:00\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-times\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>16:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>17:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>18:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>19:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>20:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>21:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p>\t<!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- MONTAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday monday\">\t<!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Montag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse B<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.monday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- DIENSTAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday tuesday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Dienstag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"16:30\" timeend=\"18:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse A<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t16:30 &#8211; 18:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.tuesday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- MITTWOCH ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday wednesday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Mittwoch<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.wednesday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- DONNERSTAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday thursday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Donnerstag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse A<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.thursday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- FREITAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday friday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Freitag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"16:30\" timeend=\"18:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t16:30 &#8211; 18:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.friday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><\/div>\n<p><!-- .timetable-wrap --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->[\/et_pb_code][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;eb507a80-2bc3-41f1-b49e-9ad5589cb654&#8243; custom_margin=&#8220;10px||||false|false&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; header_3_font_size_tablet=&#8220;&#8220; header_3_font_size_phone=&#8220;&#8220; header_3_font_size_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h3>Unterrichts&shy;inhalte<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_toggle title=&#8220;Grundunterricht&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>1 Pers\u00f6nliche Voraussetzungen<\/p>\n<p>2 Risikofaktor Mensch<\/p>\n<p>3 Rechtliche Rahmenbedingungen<\/p>\n<p>4 Stra\u00dfenverkehrssysteme, Bahn\u00fcberg\u00e4nge<\/p>\n<p>5 Grundregeln, Vorfahrt<\/p>\n<p>6 Verkehrszeichen<\/p>\n<p>7 Teilnehmer am Stra\u00dfenverkehr<\/p>\n<p>8 Geschwindigkeit, Abstand<\/p>\n<p>9 Verkehrsbeobachtung, Verkehrsverhalten<\/p>\n<p>10 Ruhender Verkehr<\/p>\n<p>11 Verhalten in besonderen Situationen<\/p>\n<p>12 Lebenslanges Lernen<\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klassen C\/CE&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]C1 Pers\u00f6nliche Voraussetzungen<\/p>\n<p>C2 Besondere Vorschriften aus der STVO<\/p>\n<p>C3 Der Kraftstrang<\/p>\n<p>C4 Fahrwerk, Elektrische Anlage<\/p>\n<p>C5 Bremsanlagen des LKW<\/p>\n<p>C6 LKW-Bremsen, Fahrzeuguntersuchungen<\/p>\n<p>C7 Wirkung von Kr\u00e4ften<\/p>\n<p>C8 Ausr\u00fcstungs-, Sicherheitsbestimmungen<\/p>\n<p>C9 Ladungssicherung, Abfahrtkontrolle<\/p>\n<p>C10 Wirtschaftliches Fahren<\/p>\n<p>CE1 Zusammenstellen von Z\u00fcgen<\/p>\n<p>CE2 Lastzugbremsen 1<\/p>\n<p>CE3 Lastzugbremsen 2<\/p>\n<p>CE4 Fahren mit Z\u00fcgen[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klassen A, A1, M&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]A, A1, M: 1 Fahrer, Beifahrer, Fahrzeug<\/p>\n<p>A, A1, M: 2 Fahrphysik, Fahrtechnik<\/p>\n<p>A, A1, M: 3 Besonderes Verhalten beim Motorradfahren<\/p>\n<p>A, A1, M: 4 Besondere Schwierigkeiten[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klasse B&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;eaf262be-75f3-45e3-9653-01b5c101c3ed&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]B1 Technische Bedingungen<\/p>\n<p>B2 Fahren Solo und mit Z\u00fcgen[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;\/platzhalter&#8220; button_text=&#8220;Unterrichtsplan Bielefeld als PDF&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fahrschule Z\u00f6llner Bielefeld Verkehrsg\u00fcnstig in Schildesche gelegen, finden Sie unsere Fahrschule und unser Bildungszentrum in Bielefeld. Unser motiviertes Team verhilft Ihnen schnell, sicher und g\u00fcnstig zu Ihrem F\u00fchrerschein in Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Fahrschule.In unserer Fahrschule in Bielefeld bilden wir in allen Klassen aus. Unser Bildungszentrum in Bielefeld ist Marktf\u00fchrer f\u00fcr Umschulungen und Weiterbildungen f\u00fcr Berufskraftfahrer.In Bielefeld [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24670,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fahrschule Z\u00f6llner in Bielefeld<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule mit Bildungszentrum in Bielefeld Schildesche. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner in Bielefeld\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule mit Bildungszentrum in Bielefeld Schildesche. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-28T10:17:15+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner in Bielefeld\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T08:00:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-28T10:17:15+00:00\",\"description\":\"Deutschlands Gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule mit Bildungszentrum in Bielefeld Schildesche. F\\u00fchrerscheine aller Klassen \\u2713 Umschulungen \\u2713 Fortbildungen \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Standorte\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Bielefeld\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fahrschule Z\u00f6llner in Bielefeld","description":"Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule mit Bildungszentrum in Bielefeld Schildesche. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Fahrschule Z\u00f6llner in Bielefeld","og_description":"Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule mit Bildungszentrum in Bielefeld Schildesche. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2022-01-28T10:17:15+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner in Bielefeld","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T08:00:04+00:00","dateModified":"2022-01-28T10:17:15+00:00","description":"Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule mit Bildungszentrum in Bielefeld Schildesche. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/bielefeld\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Standorte","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Bielefeld"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216300"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216300"}],"version-history":[{"count":39,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216300\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":218022,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216300\/revisions\/218022"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216300"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}