{"id":216306,"date":"2020-03-06T09:01:07","date_gmt":"2020-03-06T08:01:07","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216306"},"modified":"2022-01-28T11:38:58","modified_gmt":"2022-01-28T10:38:58","slug":"lemgo","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/","title":{"rendered":"Lemgo"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; fullwidth=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_fullwidth_slider _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_slide _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; background_image=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/92A4943.jpg&#8220; background_enable_image=&#8220;on&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_transition=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_slide][\/et_pb_fullwidth_slider][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;_initial&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;860c6b75-6934-4619-a0f4-64c2b528d315&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h1>Fahrschule Z\u00f6llner in Lemgo<\/h1>\n<p>In Lemgo schl\u00e4gt das Herz unserer Fahrschulgruppe \u2013 hier sitzt seit \u00fcber 50 Jahren die Unternehmenszentrale von Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule.<\/p>\n<p>In unserer Fahrschule und in unserem Bildungszentrum in der alten Hansestadt profitieren Sie von unserer Erfahrung und unserem sehr guten Preisgef\u00fcge als Marktf\u00fchrer. Wenn Sie sich zum LKW-, Bus- oder Kurierfahrer umschulen lassen m\u00f6chten, fahren Sie mit uns einfach am besten.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; background_color=&#8220;#e3001b&#8220; custom_padding=&#8220;10px|10px|10px|10px|true|true&#8220; saved_tabs=&#8220;all&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>In Lemgo ist die Fahrschulausbildung in Theorie und Praxis m\u00f6glich \u2013 nat\u00fcrlich mit einem Hygienekonzept.<\/p>\n<p>Theorieunterricht und Fahrstunden finden unter Einhaltung der 3G-Regel statt: <strong>geimpft \u2013 genesen \u2013 getestet.<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>\u2713 F\u00fchrerscheine aller Klassen <br \/>\u2713 Umschulungen <br \/>\u2713 Fortbildungen <\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_toggle title=&#8220;Theorieunterricht:&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; disabled=&#8220;on&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Montag bis Donnerstag<\/strong><br \/> 18:00 \u2013 19:30 Uhr (Grundunterricht)<\/p>\n<p><strong>Dienstag bis Donnerstag<\/strong><br \/> 19:30 \u2013 21:00 Uhr (nur Klasse C)<\/p>\n<p><strong>Montag<\/strong><br \/> 16:30 \u2013 18:00 Uhr (nur Klasse B)<\/p>\n<p><strong>Dienstag<\/strong><br \/> 16:30 \u2013 19:00 Uhr (nur Klasse A)<\/p>\n<p><strong>Freitag<\/strong><br \/> 16:30 \u2013 19:00 Uhr (nur Klasse A)<\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_map address=&#8220;Lagesche Str. 66, 32657 Lemgo, Deutschland&#8220; address_lat=&#8220;52.0225491&#8243; address_lng=&#8220;8.8849671&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_map_pin title=&#8220;Standort Lemgo&#8220; pin_address=&#8220;Lagesche Str. 66, 32657 Lemgo, Deutschland&#8220; pin_address_lat=&#8220;52.0225491&#8243; pin_address_lng=&#8220;8.8849671&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Lagesche Stra\u00dfe 66<br \/> 32657 Lemgo<\/p>\n<p>Telefon: (05261) 16 16 1<br \/> Telefax: (05261) 16 40 0<\/p>\n<p>E-Mail: <a href=\"mailto:info@ferienfahrschule-zoellner.de\">info@ferienfahrschule-zoellner.de<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/dir\/\/Lagesche+Str.+66,+32657+Lemgo\/@52.0213693,8.8787439,15.25z\/data=!4m8!4m7!1m0!1m5!1m1!1s0x47ba427ef44e20b7:0x96a480ae5eb16480!2m2!1d8.8849671!2d52.0225491\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Route planen<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_map_pin][\/et_pb_map][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;860c6b75-6934-4619-a0f4-64c2b528d315&#8243; header_font=&#8220;|600|||||||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h2>Adresse &amp; Kontakt<\/h2>\n<p>Lagesche Stra\u00dfe 66<br \/>32657 Lemgo<\/p>\n<p><strong>Fahrschule<\/strong><br \/>Telefon: 05261 16161<br \/>Telefax: 05261 16400<br \/>E-Mail: <a href=\"mailto:info@ferienfahrschule-zoellner.de\">info@ferienfahrschule-zoellner.de<\/a><\/p>\n<p>Anmeldung:<br \/>Mo-Do: 10:00 bis 18:00 Uhr<br \/>Fr: 08:00 bis 16:30 Uhr<\/p>\n<p><strong>Bildungszentrum<\/strong><br \/>Telefon: 05261 77997912<br \/>Telefax: 05261 16400<br \/>E-Mail: <a href=\"mailto:info@bildungszentrum-zoellner.de\">info@bildungszentrum-zoellner.de<\/a><br \/>Anmeldung: 08:00 bis 14:30 Uhr<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; module_id=&#8220;theorieunterricht&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;2_3,1_3&#8243; module_class=&#8220;break-1400&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;2_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Theorieunterricht in Lemgo<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_code _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;20px||||false|false&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;0px||||false|false&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<div class=\"timetable-wrap\" timestart=\"16:00\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-times\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>16:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>17:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>18:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>19:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>20:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>21:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p>\t<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday monday\">\t<!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Montag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"mo\" timestart=\"16:30\" timeend=\"18:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse B<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t16:30 &#8211; 18:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"mo\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- .monday --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday tuesday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Dienstag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"di\" timestart=\"16:30\" timeend=\"19:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse A<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t16:30 &#8211; 19:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"di\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"di\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- .tuesday --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday wednesday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Mittwoch<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"mi\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"mi\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- .wednesday --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday thursday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Donnerstag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"do\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"do\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- .thursday --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday friday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Freitag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<!-- \n\n<div class=\"lesson-wrap\" day=\"fr\" timestart=\"16:30\" timeend=\"19:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse A<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t16:30 &#8211; 19:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p> &#8211;><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- .friday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><\/div>\n<p><!-- .timetable-wrap --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->[\/et_pb_code][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;eb507a80-2bc3-41f1-b49e-9ad5589cb654&#8243; custom_margin=&#8220;10px||||false|false&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; header_3_font_size_tablet=&#8220;&#8220; header_3_font_size_phone=&#8220;&#8220; header_3_font_size_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h3>Unterrichtsinhalte<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_toggle title=&#8220;Grundunterricht&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>1 Pers\u00f6nliche Voraussetzungen<\/p>\n<p>2 Risikofaktor Mensch<\/p>\n<p>3 Rechtliche Rahmenbedingungen<\/p>\n<p>4 Stra\u00dfenverkehrssysteme, Bahn\u00fcberg\u00e4nge<\/p>\n<p>5 Grundregeln, Vorfahrt<\/p>\n<p>6 Verkehrszeichen<\/p>\n<p>7 Teilnehmer am Stra\u00dfenverkehr<\/p>\n<p>8 Geschwindigkeit, Abstand<\/p>\n<p>9 Verkehrsbeobachtung, Verkehrsverhalten<\/p>\n<p>10 Ruhender Verkehr<\/p>\n<p>11 Verhalten in besonderen Situationen<\/p>\n<p>12 Lebenslanges Lernen<\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klassen C\/CE&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]C1 Pers\u00f6nliche Voraussetzungen<\/p>\n<p>C2 Besondere Vorschriften aus der STVO<\/p>\n<p>C3 Der Kraftstrang<\/p>\n<p>C4 Fahrwerk, Elektrische Anlage<\/p>\n<p>C5 Bremsanlagen des LKW<\/p>\n<p>C6 LKW-Bremsen, Fahrzeuguntersuchungen<\/p>\n<p>C7 Wirkung von Kr\u00e4ften<\/p>\n<p>C8 Ausr\u00fcstungs-, Sicherheitsbestimmungen<\/p>\n<p>C9 Ladungssicherung, Abfahrtkontrolle<\/p>\n<p>C10 Wirtschaftliches Fahren<\/p>\n<p>CE1 Zusammenstellen von Z\u00fcgen<\/p>\n<p>CE2 Lastzugbremsen 1<\/p>\n<p>CE3 Lastzugbremsen 2<\/p>\n<p>CE4 Fahren mit Z\u00fcgen[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klassen A, A1, M&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]A, A1, M: 1 Fahrer, Beifahrer, Fahrzeug<\/p>\n<p>A, A1, M: 2 Fahrphysik, Fahrtechnik<\/p>\n<p>A, A1, M: 3 Besonderes Verhalten beim Motorradfahren<\/p>\n<p>A, A1, M: 4 Besondere Schwierigkeiten[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klasse B&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;eaf262be-75f3-45e3-9653-01b5c101c3ed&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]B1 Technische Bedingungen<\/p>\n<p>B2 Fahren Solo und mit Z\u00fcgen[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;\/platzhalter&#8220; button_text=&#8220;Unterrichtsplan Lemgo als PDF&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fahrschule Z\u00f6llner in Lemgo In Lemgo schl\u00e4gt das Herz unserer Fahrschulgruppe \u2013 hier sitzt seit \u00fcber 50 Jahren die Unternehmenszentrale von Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. In unserer Fahrschule und in unserem Bildungszentrum in der alten Hansestadt profitieren Sie von unserer Erfahrung und unserem sehr guten Preisgef\u00fcge als Marktf\u00fchrer. Wenn Sie sich zum LKW-, Bus- oder Kurierfahrer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24670,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fahrschule Z\u00f6llner in Lemgo<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"In Lemgo schl\u00e4gt das Herz von Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. G\u00fcnstig, schnell und sicher beim Marktf\u00fchrer: F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner in Lemgo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"In Lemgo schl\u00e4gt das Herz von Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. G\u00fcnstig, schnell und sicher beim Marktf\u00fchrer: F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-28T10:38:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner in Lemgo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T08:01:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-28T10:38:58+00:00\",\"description\":\"In Lemgo schl\\u00e4gt das Herz von Deutschlands Gr\\u00f6\\u00dfter Fahrschule. G\\u00fcnstig, schnell und sicher beim Marktf\\u00fchrer: F\\u00fchrerscheine aller Klassen \\u2713 Umschulungen \\u2713 Fortbildungen \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Standorte\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Lemgo\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fahrschule Z\u00f6llner in Lemgo","description":"In Lemgo schl\u00e4gt das Herz von Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. G\u00fcnstig, schnell und sicher beim Marktf\u00fchrer: F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Fahrschule Z\u00f6llner in Lemgo","og_description":"In Lemgo schl\u00e4gt das Herz von Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. G\u00fcnstig, schnell und sicher beim Marktf\u00fchrer: F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2022-01-28T10:38:58+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner in Lemgo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T08:01:07+00:00","dateModified":"2022-01-28T10:38:58+00:00","description":"In Lemgo schl\u00e4gt das Herz von Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. G\u00fcnstig, schnell und sicher beim Marktf\u00fchrer: F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/lemgo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Standorte","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Lemgo"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216306"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216306"}],"version-history":[{"count":54,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216306\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":218038,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216306\/revisions\/218038"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216306"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}