{"id":216308,"date":"2020-03-06T09:01:24","date_gmt":"2020-03-06T08:01:24","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216308"},"modified":"2022-01-28T11:40:27","modified_gmt":"2022-01-28T10:40:27","slug":"minden","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/","title":{"rendered":"Minden"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; fullwidth=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_fullwidth_slider _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_slide _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; background_image=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Standort-Minden-Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin.jpg&#8220; background_enable_image=&#8220;on&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_transition=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_slide][\/et_pb_fullwidth_slider][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;_initial&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;860c6b75-6934-4619-a0f4-64c2b528d315&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h1>Fahrschule Z\u00f6llner Minden<\/h1>\n<p>Die Fahrschule Z\u00f6llner in Minden geh\u00f6rt zu Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. Sie bietet Ihnen das komplette Angebot des Marktf\u00fchrers. Sparen Sie sich Umwege und kommen Sie mit uns preisg\u00fcnstig, schnell und sicher zu Ihrem F\u00fchrerschein.<\/p>\n<p>Wir bilden in allen Klassen aus. Unsere Umschulungs- und Weiterbildungsangebote f\u00fcr Berufskraftfahrer werden per Bildungsgutschein von der Arbeitsagentur oder dem Jobcenter gef\u00f6rdert.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; link_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; background_color=&#8220;#e3001b&#8220; custom_padding=&#8220;10px|10px|10px|10px|true|true&#8220; disabled=&#8220;on&#8220; saved_tabs=&#8220;all&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>In Minden ist die Fahrschulausbildung in Theorie und Praxis m\u00f6glich \u2013 nat\u00fcrlich mit einem Hygienekonzept.<\/p>\n<p>Theorieunterricht und Fahrstunden finden unter Einhaltung der 3G-Regel statt: <strong>geimpft \u2013 genesen \u2013 getestet.<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; link_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; background_color=&#8220;#e3001b&#8220; custom_padding=&#8220;10px|10px|10px|10px|true|true&#8220; saved_tabs=&#8220;all&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Jetzt schnell und g\u00fcnstig zum F\u00fchrerschein kommen:\u00a0 Bei der B-Anmeldung bis zum 1. M\u00e4rz beginnen Sie mit einem Startguthaben von 150\u20ac . <\/strong><\/p>\n<p>Auf Grund unserer Gr\u00f6\u00dfe bieten wir eine schnelle kompakte Ausbildung auch in Corona-Zeiten. Fahrschulumsteiger sind jederzeit bei uns willkommen.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>\u2713 F\u00fchrerscheine aller Klassen<br \/>\u2713 Umschulungen<br \/>\u2713 Fortbildungen<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_map address=&#8220;Z\u00e4hringerallee 129, 32425 Minden, Deutschland&#8220; address_lat=&#8220;52.3114056&#8243; address_lng=&#8220;8.8827438&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_map_pin title=&#8220;Standort Minden&#8220; pin_address=&#8220;Z\u00e4hringerallee 129, 32425 Minden, Deutschland&#8220; pin_address_lat=&#8220;52.3114056&#8243; pin_address_lng=&#8220;8.8827438&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Z\u00e4hringerallee 129<br \/> 32425 Minden<\/p>\n<p>Telefon: (0571) 4 33 00<br \/> Telefax: (0571) 64622 119<\/p>\n<p>E-Mail: <a href=\"mailto:info@ferienfahrschule-zoellner.de\">info@ferienfahrschule-zoellner.de<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/dir\/\/Z%C3%A4hringerallee+129,+32425+Minden\/@52.3114056,8.8805551,17z\/data=!4m8!4m7!1m0!1m5!1m1!1s0x47ba745b3eca7aa5:0x67130110b28ce651!2m2!1d8.8827438!2d52.3114056\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Route planen<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_map_pin][\/et_pb_map][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;860c6b75-6934-4619-a0f4-64c2b528d315&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h2>Adresse &amp; Kontakt<\/h2>\n<p>Z\u00e4hringerallee 129<br \/>32425 Minden<\/p>\n<p>Telefon: (0571) 4 33 00<br \/>Telefax: (0571) 64622 119<\/p>\n<p>E-Mail: <a href=\"mailto:info@ferienfahrschule-zoellner.de\">info@ferienfahrschule-zoellner.de<\/a><\/p>\n<p><strong>Anmeldung Fahrschule:<br \/><\/strong>Mo-Do: 10:00 bis 18:00 Uhr<br \/>Fr: 08:00 bis 16:30 Uhr<\/p>\n<p><strong>Anmeldung Bildungszentrum:<\/strong><br \/>Mo-Fr: 08:00 bis 16:30 Uhr<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; module_id=&#8220;theorieunterricht&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;2_3,1_3&#8243; module_class=&#8220;break-1400&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;2_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.14.4&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h2>Theorieunterricht in Minden<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_code _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;20px||||false|false&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;0px||||false|false&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<div class=\"timetable-wrap\" timestart=\"16:00\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-times\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>16:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>17:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>18:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>19:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>20:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<pee>21:00<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.timetable-times --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- MONTAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday monday\">\t<!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Montag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.timetable-weekday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- DIENSTAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday tuesday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Dienstag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"19:30\" timeend=\"21:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse B<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t19:30 &#8211; 21:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.timetable-weekday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- MITTWOCH ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday wednesday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Mittwoch<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"16:30\" timeend=\"18:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse A<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t16:30 &#8211; 18:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.timetable-weekday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- DONNERSTAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday thursday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Donnerstag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"18:00\" timeend=\"19:30\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Grundunterricht<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t18:00 &#8211; 19:30 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.timetable-weekday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<!-- ------- FREITAG ---------- --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/p>\n<div class=\"timetable-weekday friday\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<h4 class=\"weekday-heading\">Freitag<\/h4>\n<p><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/p>\n<div class=\"lesson-wrap\" timestart=\"16:30\" timeend=\"18:00\"><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t<strong>Klasse C<\/strong> <!\u2013- [et_pb_br_holder] -\u2013><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t\t16:30 &#8211; 18:00 Uhr<!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t\t<\/pee><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t\t<\/div>\n<p> <!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->\t<\/div>\n<p><!-- \/.timetable-weekday --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><\/div>\n<p><!-- \/.timetable-wrap --><!-- [et_pb_line_break_holder] --><!-- [et_pb_line_break_holder] -->[\/et_pb_code][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;eb507a80-2bc3-41f1-b49e-9ad5589cb654&#8243; custom_margin=&#8220;10px||||false|false&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; header_3_font_size_tablet=&#8220;&#8220; header_3_font_size_phone=&#8220;&#8220; header_3_font_size_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h3>Unterrichts&shy;inhalte<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_toggle title=&#8220;Grundunterricht&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>1 Pers\u00f6nliche Voraussetzungen<\/p>\n<p>2 Risikofaktor Mensch<\/p>\n<p>3 Rechtliche Rahmenbedingungen<\/p>\n<p>4 Stra\u00dfenverkehrssysteme, Bahn\u00fcberg\u00e4nge<\/p>\n<p>5 Grundregeln, Vorfahrt<\/p>\n<p>6 Verkehrszeichen<\/p>\n<p>7 Teilnehmer am Stra\u00dfenverkehr<\/p>\n<p>8 Geschwindigkeit, Abstand<\/p>\n<p>9 Verkehrsbeobachtung, Verkehrsverhalten<\/p>\n<p>10 Ruhender Verkehr<\/p>\n<p>11 Verhalten in besonderen Situationen<\/p>\n<p>12 Lebenslanges Lernen<\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klassen C\/CE&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]C1 Pers\u00f6nliche Voraussetzungen<\/p>\n<p>C2 Besondere Vorschriften aus der STVO<\/p>\n<p>C3 Der Kraftstrang<\/p>\n<p>C4 Fahrwerk, Elektrische Anlage<\/p>\n<p>C5 Bremsanlagen des LKW<\/p>\n<p>C6 LKW-Bremsen, Fahrzeuguntersuchungen<\/p>\n<p>C7 Wirkung von Kr\u00e4ften<\/p>\n<p>C8 Ausr\u00fcstungs-, Sicherheitsbestimmungen<\/p>\n<p>C9 Ladungssicherung, Abfahrtkontrolle<\/p>\n<p>C10 Wirtschaftliches Fahren<\/p>\n<p>CE1 Zusammenstellen von Z\u00fcgen<\/p>\n<p>CE2 Lastzugbremsen 1<\/p>\n<p>CE3 Lastzugbremsen 2<\/p>\n<p>CE4 Fahren mit Z\u00fcgen[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klassen A, A1, M&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]A, A1, M: 1 Fahrer, Beifahrer, Fahrzeug<\/p>\n<p>A, A1, M: 2 Fahrphysik, Fahrtechnik<\/p>\n<p>A, A1, M: 3 Besonderes Verhalten beim Motorradfahren<\/p>\n<p>A, A1, M: 4 Besondere Schwierigkeiten[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8220;Unterricht Klasse B&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;eaf262be-75f3-45e3-9653-01b5c101c3ed&#8220; custom_margin=&#8220;||10px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]B1 Technische Bedingungen<\/p>\n<p>B2 Fahren Solo und mit Z\u00fcgen[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;\/platzhalter&#8220; button_text=&#8220;Unterrichtsplan Minden als PDF&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fahrschule Z\u00f6llner Minden Die Fahrschule Z\u00f6llner in Minden geh\u00f6rt zu Deutschlands Gr\u00f6\u00dfter Fahrschule. Sie bietet Ihnen das komplette Angebot des Marktf\u00fchrers. Sparen Sie sich Umwege und kommen Sie mit uns preisg\u00fcnstig, schnell und sicher zu Ihrem F\u00fchrerschein. Wir bilden in allen Klassen aus. Unsere Umschulungs- und Weiterbildungsangebote f\u00fcr Berufskraftfahrer werden per Bildungsgutschein von der Arbeitsagentur [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24670,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fahrschule Z\u00f6llner in Minden<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden - Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden - Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-28T10:40:27+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner in Minden\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T08:01:24+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-28T10:40:27+00:00\",\"description\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner in Minden - Deutschlands Gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule. F\\u00fchrerscheine aller Klassen \\u2713 Umschulungen \\u2713 Fortbildungen \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Standorte\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Minden\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden","description":"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden - Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden","og_description":"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden - Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2022-01-28T10:40:27+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T08:01:24+00:00","dateModified":"2022-01-28T10:40:27+00:00","description":"Fahrschule Z\u00f6llner in Minden - Deutschlands Gr\u00f6\u00dfte Fahrschule. F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2713 Umschulungen \u2713 Fortbildungen \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/minden\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Standorte","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Minden"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216308"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216308"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216308\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":218039,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216308\/revisions\/218039"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}