{"id":216695,"date":"2020-08-03T11:26:48","date_gmt":"2020-08-03T09:26:48","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216695"},"modified":"2020-11-20T11:05:32","modified_gmt":"2020-11-20T10:05:32","slug":"flotte","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/","title":{"rendered":"Unsere Flotte"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4889-Bearbeitet-web.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4889-Bearbeitet-web&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Die Flotte&#8220; button_url=&#8220;#&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Die Flotte<\/h2>\n<p>Unsere gro\u00dfe Fahrzeugflotte erm\u00f6glicht es uns F\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich auf dem neuesten Stand der Technik.<\/p>\n<p>F\u00fcr die PKW-Ausbildungen stehen uns 21 VW Golf 8 und 6 ID.3 zur Verf\u00fcgung. Wir schulen auf dem VW Golf, weil die Statistik zeigt, dass sich mit diesem Fahrzeug die Fahrschulausbildung am sichersten absolvieren l\u00e4sst.<\/p>\n<p>Des Weiteren verf\u00fcgt die Ferienfahrschule Z\u00f6llner \u00fcber 13 eigene LKW-Kombinationen sowie f\u00fcnf eigene Busse. Der vielseitige und moderne Fuhrpark ist auf die Anforderungen der Branchen G\u00fcter- und Personenverkehr abgestimmt. Die Fahrzeuge sind mit Schaltgetriebe oder automatisierten Getriebe ausgestattet. Ein Teil der Fahrzeuge verf\u00fcgt \u00fcber alle moderne Assistenzsysteme.<br \/>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<\/p>\n<ul>\n<li>21 Golf 8<\/li>\n<li>6 ID 3<\/li>\n<li>5 Renault ZOE<\/li>\n<li>16 Motorr\u00e4der f\u00fcr die Klassen AM, A1, A2 und A der Marken Honda und Kawasaki<\/li>\n<li>6 Anh\u00e4nger f\u00fcr die Klasse BE<\/li>\n<li>3 MB Actros 5 mit Kamerasystem als Gliederzug f\u00fcr die Klassen C\/CE<\/li>\n<li>1 MB Actros 4 als Gliederzug f\u00fcr die Klassen C\/CE<\/li>\n<li>1 MB Actros 4 als Sattelzug f\u00fcr die Klasse CE<\/li>\n<li>1 MAN TGA als Gliederzug f\u00fcr die Klassen C\/CE<\/li>\n<li>1 MAN TGX als Sattelzug f\u00fcr die Klasse CE<\/li>\n<li>6 Anh\u00e4nger f\u00fcr die Klassen CE und T<\/li>\n<li>2 Sattelauflieger f\u00fcr die Klasse CE<\/li>\n<li>2 MB Atego f\u00fcr die Klasse C1\/C1E<\/li>\n<li>1 MB Sprinter f\u00fcr die Klasse C1\/C1E<\/li>\n<li>3 MB Intouro f\u00fcr die Klasse D\/DE<\/li>\n<li>1 MAN Lion Star f\u00fcr die Klasse D\/DE<\/li>\n<li>1 VDL Futura f\u00fcr die Klasse D\/DE<\/li>\n<li>3 Anh\u00e4nger f\u00fcr die Klassen C1E und DE<\/li>\n<li>1 Trecker Claas f\u00fcr die Klasse T<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u00a0Unsere Gr\u00f6\u00dfe \u2013 Ihr Vorteil!<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4984.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4984&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4680&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4702.jpg&#8220; title_text=&#8220;Fahrschule-zoellner-lemgo-minden-bielefeld-hannover-berlin-_92A4702&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die Flotte Unsere gro\u00dfe Fahrzeugflotte erm\u00f6glicht es uns F\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich auf dem neuesten Stand der Technik. F\u00fcr die PKW-Ausbildungen stehen uns 21 VW Golf 8 und 6 ID.3 zur Verf\u00fcgung. Wir schulen auf dem VW Golf, weil die Statistik zeigt, dass sich mit diesem Fahrzeug die Fahrschulausbildung am [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24657,"menu_order":80,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Unsere Flotte - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Unsere gro\u00dfe Fahrzeugflotte erm\u00f6glicht es uns F\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich auf dem neusten Stand der Technik.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Unsere Flotte - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Unsere gro\u00dfe Fahrzeugflotte erm\u00f6glicht es uns F\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich auf dem neusten Stand der Technik.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-20T10:05:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/\",\"name\":\"Unsere Flotte - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-03T09:26:48+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-20T10:05:32+00:00\",\"description\":\"Unsere gro\\u00dfe Fahrzeugflotte erm\\u00f6glicht es uns F\\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\\u00fcrlich auf dem neusten Stand der Technik.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\\u00dcber uns\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Unsere Flotte\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Unsere Flotte - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Unsere gro\u00dfe Fahrzeugflotte erm\u00f6glicht es uns F\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich auf dem neusten Stand der Technik.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Unsere Flotte - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Unsere gro\u00dfe Fahrzeugflotte erm\u00f6glicht es uns F\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich auf dem neusten Stand der Technik.","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2020-11-20T10:05:32+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/","name":"Unsere Flotte - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-08-03T09:26:48+00:00","dateModified":"2020-11-20T10:05:32+00:00","description":"Unsere gro\u00dfe Fahrzeugflotte erm\u00f6glicht es uns F\u00fchrerscheinausbildungen in allen Fahrzeugklassen anzubieten. Die Fahrzeuge sind nat\u00fcrlich auf dem neusten Stand der Technik.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/flotte\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00dcber uns","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Unsere Flotte"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216695"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216695\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217353,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216695\/revisions\/217353"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}