{"id":216692,"date":"2020-08-03T11:24:38","date_gmt":"2020-08-03T09:24:38","guid":{"rendered":"https:\/\/zoellner.wa21.de\/?page_id=216692"},"modified":"2020-11-09T14:15:33","modified_gmt":"2020-11-09T13:15:33","slug":"team","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/","title":{"rendered":"Das Team"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/92A4963.jpg&#8220; title_text=&#8220;_92A4963&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Das Team&#8220; button_url=&#8220;#&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Das Team<\/h2>\n<p>An unseren Standorten in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\u00fcmmern wir uns mit \u00fcber 80 Mitarbeitern darum, dass f\u00fcr unsere Kunden alles \u201erund\u201c l\u00e4uft. So k\u00f6nnen wir auch schnell reagieren, wenn einmal ein Fahrlehrer \/ eine Fahrlehrerin krank ist und wir Ersatz brauchen \u2013 f\u00fcr unsere Kunden gibt es dann keine unangenehmen Verschiebungen von Fahrstunden oder sogar Pr\u00fcfungen. Unsere Gr\u00f6\u00dfe \u2013 Ihr Vorteil!<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; disabled=&#8220;on&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][et_pb_team_member name=&#8220;Name hier eintragen&#8220; position=&#8220;Position&#8220; image_url=&#8220;data:image\/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aWR0aD0iNTAwIiBoZWlnaHQ9IjUwMCIgdmlld0JveD0iMCAwIDUwMCA1MDAiIHhtbG5zPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8yMDAwL3N2ZyI+CiAgICA8ZyBmaWxsPSJub25lIiBmaWxsLXJ1bGU9ImV2ZW5vZGQiPgogICAgICAgIDxwYXRoIGZpbGw9IiNFQkVCRUIiIGQ9Ik0wIDBoNTAwdjUwMEgweiIvPgogICAgICAgIDxyZWN0IGZpbGwtb3BhY2l0eT0iLjEiIGZpbGw9IiMwMDAiIHg9IjY4IiB5PSIzMDUiIHdpZHRoPSIzNjQiIGhlaWdodD0iNTY4IiByeD0iMTgyIi8+CiAgICAgICAgPGNpcmNsZSBmaWxsLW9wYWNpdHk9Ii4xIiBmaWxsPSIjMDAwIiBjeD0iMjQ5IiBjeT0iMTcyIiByPSIxMDAiLz4KICAgIDwvZz4KPC9zdmc+Cg==&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<\/p>\n<p>Tel.: <\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][et_pb_team_member name=&#8220;Name hier eintragen&#8220; position=&#8220;Position&#8220; image_url=&#8220;data:image\/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aWR0aD0iNTAwIiBoZWlnaHQ9IjUwMCIgdmlld0JveD0iMCAwIDUwMCA1MDAiIHhtbG5zPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8yMDAwL3N2ZyI+CiAgICA8ZyBmaWxsPSJub25lIiBmaWxsLXJ1bGU9ImV2ZW5vZGQiPgogICAgICAgIDxwYXRoIGZpbGw9IiNFQkVCRUIiIGQ9Ik0wIDBoNTAwdjUwMEgweiIvPgogICAgICAgIDxyZWN0IGZpbGwtb3BhY2l0eT0iLjEiIGZpbGw9IiMwMDAiIHg9IjY4IiB5PSIzMDUiIHdpZHRoPSIzNjQiIGhlaWdodD0iNTY4IiByeD0iMTgyIi8+CiAgICAgICAgPGNpcmNsZSBmaWxsLW9wYWNpdHk9Ii4xIiBmaWxsPSIjMDAwIiBjeD0iMjQ5IiBjeT0iMTcyIiByPSIxMDAiLz4KICAgIDwvZz4KPC9zdmc+Cg==&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<\/p>\n<p>Tel.: <\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][et_pb_team_member name=&#8220;Name hier eintragen&#8220; position=&#8220;Position&#8220; image_url=&#8220;data:image\/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aWR0aD0iNTAwIiBoZWlnaHQ9IjUwMCIgdmlld0JveD0iMCAwIDUwMCA1MDAiIHhtbG5zPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8yMDAwL3N2ZyI+CiAgICA8ZyBmaWxsPSJub25lIiBmaWxsLXJ1bGU9ImV2ZW5vZGQiPgogICAgICAgIDxwYXRoIGZpbGw9IiNFQkVCRUIiIGQ9Ik0wIDBoNTAwdjUwMEgweiIvPgogICAgICAgIDxyZWN0IGZpbGwtb3BhY2l0eT0iLjEiIGZpbGw9IiMwMDAiIHg9IjY4IiB5PSIzMDUiIHdpZHRoPSIzNjQiIGhlaWdodD0iNTY4IiByeD0iMTgyIi8+CiAgICAgICAgPGNpcmNsZSBmaWxsLW9wYWNpdHk9Ii4xIiBmaWxsPSIjMDAwIiBjeD0iMjQ5IiBjeT0iMTcyIiByPSIxMDAiLz4KICAgIDwvZz4KPC9zdmc+Cg==&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<\/p>\n<p>Tel.: <\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;][et_pb_team_member name=&#8220;Name hier eintragen&#8220; position=&#8220;Position&#8220; image_url=&#8220;data:image\/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aWR0aD0iNTAwIiBoZWlnaHQ9IjUwMCIgdmlld0JveD0iMCAwIDUwMCA1MDAiIHhtbG5zPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8yMDAwL3N2ZyI+CiAgICA8ZyBmaWxsPSJub25lIiBmaWxsLXJ1bGU9ImV2ZW5vZGQiPgogICAgICAgIDxwYXRoIGZpbGw9IiNFQkVCRUIiIGQ9Ik0wIDBoNTAwdjUwMEgweiIvPgogICAgICAgIDxyZWN0IGZpbGwtb3BhY2l0eT0iLjEiIGZpbGw9IiMwMDAiIHg9IjY4IiB5PSIzMDUiIHdpZHRoPSIzNjQiIGhlaWdodD0iNTY4IiByeD0iMTgyIi8+CiAgICAgICAgPGNpcmNsZSBmaWxsLW9wYWNpdHk9Ii4xIiBmaWxsPSIjMDAwIiBjeD0iMjQ5IiBjeT0iMTcyIiByPSIxMDAiLz4KICAgIDwvZz4KPC9zdmc+Cg==&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220;]<\/p>\n<p>Tel.: <\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Das Team An unseren Standorten in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\u00fcmmern wir uns mit \u00fcber 80 Mitarbeitern darum, dass f\u00fcr unsere Kunden alles \u201erund\u201c l\u00e4uft. So k\u00f6nnen wir auch schnell reagieren, wenn einmal ein Fahrlehrer \/ eine Fahrlehrerin krank ist und wir Ersatz brauchen \u2013 f\u00fcr unsere Kunden gibt es dann keine unangenehmen Verschiebungen [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":24657,"menu_order":80,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Wir sind das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\u00fcmmert sich mit mehr als 50 Mitarbeitern kompetent um die Fahrsch\u00fcler.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wir sind das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\u00fcmmert sich mit mehr als 50 Mitarbeitern kompetent um die Fahrsch\u00fcler.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-09T13:15:33+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/\",\"name\":\"Wir sind das Team der Ferienfahrschule Z\\u00f6llner - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-03T09:24:38+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-09T13:15:33+00:00\",\"description\":\"Das Team der Ferienfahrschule Z\\u00f6llner in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\\u00fcmmert sich mit mehr als 50 Mitarbeitern kompetent um die Fahrsch\\u00fcler.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\\u00dcber uns\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Das Team\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Wir sind das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\u00fcmmert sich mit mehr als 50 Mitarbeitern kompetent um die Fahrsch\u00fcler.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Wir sind das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\u00fcmmert sich mit mehr als 50 Mitarbeitern kompetent um die Fahrsch\u00fcler.","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2020-11-09T13:15:33+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/","name":"Wir sind das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2020-08-03T09:24:38+00:00","dateModified":"2020-11-09T13:15:33+00:00","description":"Das Team der Ferienfahrschule Z\u00f6llner in Lemgo, Bielefeld, Detmold und Minden k\u00fcmmert sich mit mehr als 50 Mitarbeitern kompetent um die Fahrsch\u00fcler.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/team\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00dcber uns","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Das Team"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216692"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=216692"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216692\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217300,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216692\/revisions\/217300"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=216692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}