{"id":217914,"date":"2021-07-27T11:18:04","date_gmt":"2021-07-27T09:18:04","guid":{"rendered":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?page_id=217914"},"modified":"2021-07-27T11:37:00","modified_gmt":"2021-07-27T09:37:00","slug":"verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/","title":{"rendered":"Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/054A6733.jpg&#8220; title_text=&#8220;054A6733&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr&#8220; button_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/anfrage\/&#8220; _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.7.7&#8243; hover_enabled=&#8220;0&#8243; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h2>Vorbereitung auf die Unternehmerpr\u00fcfung<br \/>\nSach- und Fachkunde <\/p>\n<p>Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr<\/h2>\n<p>Die Ausbildung zum Verkehrsleiter im G\u00fcter- und Personenverkehr dient als Vorbereitung auf die Unternehmerpr\u00fcfung G\u00fcterverkehr vor der \u00f6rtlichen Industrie- und Handelskammer (IHK). Neben dem allgemeinen Teil wird dem\/der Teilnehmer\/-in auch der fachspezifische Teil vermittelt. Voraussetzung f\u00fcr den gewerblichen G\u00fcterkraftverkehr ist aufgrund des G\u00fcterkraftverkehrsgesetzes G\u00fcKG, die Erteilung einer Genehmigung nach \u00a7 3. Zur Erlangung der fachlichen Eignung f\u00fchrt die IHK auf der Grundlage der Berufszugangsverordnung Fachkundepr\u00fcfungen und die Anerkennung einer leitenden T\u00e4tigkeit im Betrieb durch.<\/p>\n<p>Wir bieten regelm\u00e4\u00dfig Termine f\u00fcr die Vorbereitung auf die Unternehmerpr\u00fcfung an unserem Standort in Minden an. <a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/kontakt\/\">Gerne informieren wir Sie \u00fcber die genauen Termine<\/a>.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vorbereitung auf die Unternehmerpr\u00fcfung Sach- und Fachkunde Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr Die Ausbildung zum Verkehrsleiter im G\u00fcter- und Personenverkehr dient als Vorbereitung auf die Unternehmerpr\u00fcfung G\u00fcterverkehr vor der \u00f6rtlichen Industrie- und Handelskammer (IHK). Neben dem allgemeinen Teil wird dem\/der Teilnehmer\/-in auch der fachspezifische Teil vermittelt. Voraussetzung f\u00fcr den gewerblichen G\u00fcterkraftverkehr ist aufgrund des G\u00fcterkraftverkehrsgesetzes G\u00fcKG, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":216259,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sie m\u00f6chten Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sie m\u00f6chten Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-27T09:37:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/\",\"name\":\"Sie m\\u00f6chten Verkehrsleiter G\\u00fcter- und Personenverkehr fahren? - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-27T09:18:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-27T09:37:00+00:00\",\"description\":\"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \\u2713 Minden \\u2713 Lemgo \\u2713. Infomieren Sie sich hier!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gef\\u00f6rderte Ma\\u00dfnahmen BGS\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Verkehrsleiter G\\u00fcter- und Personenverkehr\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sie m\u00f6chten Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Sie m\u00f6chten Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-07-27T09:37:00+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/","name":"Sie m\u00f6chten Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr fahren? - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2021-07-27T09:18:04+00:00","dateModified":"2021-07-27T09:37:00+00:00","description":"Starten Sie jetzt Ihre Gabelstaplerausbildung im Bildungszentrum Z\u00f6llner. In folgenden Standorten: Hannover \u2713 Minden \u2713 Lemgo \u2713. Infomieren Sie sich hier!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/verkehrsleiter-gueter-und-personenverkehr\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen BGS","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Verkehrsleiter G\u00fcter- und Personenverkehr"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/217914"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=217914"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/217914\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217921,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/217914\/revisions\/217921"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/216259"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=217914"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}