{"id":24609,"date":"2017-02-20T13:22:47","date_gmt":"2017-02-20T12:22:47","guid":{"rendered":"http:\/\/blanko-wp5.wa21.de\/?page_id=24609"},"modified":"2022-01-10T08:11:46","modified_gmt":"2022-01-10T07:11:46","slug":"startseite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","title":{"rendered":"Startseite"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;5195a392-32e2-438a-b792-f6027240c27a&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;rgba(0,0,0,0.49)&#8220; background_image=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/92A4889-Bearbeitet.jpg&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_margin=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;4_4&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;1px|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; header_text_align=&#8220;center&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h1>Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; text_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; text_font_size=&#8220;22px&#8220; link_font=&#8220;||||on||||&#8220; link_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; header_text_align=&#8220;center&#8220; background_color=&#8220;rgba(227,0,27,0.7)&#8220; text_orientation=&#8220;center&#8220; width=&#8220;65%&#8220; width_tablet=&#8220;&#8220; width_phone=&#8220;85%&#8220; width_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; module_alignment=&#8220;center&#8220; custom_padding=&#8220;5px|5px|5px|5px|true|true&#8220; text_font_size_tablet=&#8220;17px&#8220; text_font_size_phone=&#8220;15px&#8220; text_font_size_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>An allen unseren Standorten ist die Fahrschulausbildung in Theorie und Praxis m\u00f6glich &#8211; nat\u00fcrlich mit einem Hygienekonzept.<\/p>\n<p>Theorieunterricht und Fahrstunden finden unter Einhaltung der 3G-Regel statt: <br \/><strong>geimpft \u2013 genesen \u2013 getestet.<\/strong><\/p>\n<p>Gerne beraten wir Sie in unseren Fahrschulb\u00fcros.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;_initial&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;1978e17e-b386-45f3-bb69-f09e7c0ed3cd&#8220; use_custom_width=&#8220;on&#8220; custom_width_px=&#8220;1440px&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding=&#8220;|40px||40px&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;|20px||20px|false|true&#8220; custom_padding_phone=&#8220;|0px||0px|false|true&#8220; custom_padding_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_blurb title=&#8220;Fahrschule&#8220; url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine&#8220; image=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/001-car-red-bottom.png&#8220; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;ba3982ce-e1e6-4da1-a150-0290efd6a9ea&#8220; link_option_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/fuehrerscheine&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2013 in wenigen Wochen in der Tasche!<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|40px||40px&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;|20px||20px|false|true&#8220; custom_padding_phone=&#8220;|0px||0px|false|true&#8220; custom_padding_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_blurb title=&#8220;Bildungsgutschein&#8220; url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe077;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;ba3982ce-e1e6-4da1-a150-0290efd6a9ea&#8220; link_option_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/gefoerderte-massnahmen-bgs\/&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Diese zertifizierten Angebote k\u00f6nnen von Arbeitsagenturen und Jobcentern gef\u00f6rdert werden.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|40px||40px&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;|20px||20px|false|true&#8220; custom_padding_phone=&#8220;|0px||0px|false|true&#8220; custom_padding_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_blurb title=&#8220;Weiterbildungen Kraftfahrer&#8220; url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe072;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;ba3982ce-e1e6-4da1-a150-0290efd6a9ea&#8220; link_option_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/weiterbildungen-kraftfahrer\/&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Qualifizieren Sie Ihre Mitarbeiter \u2013 wir vermitteln die Lerninhalte leicht verst\u00e4ndlich.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|40px||40px&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;|20px||20px|false|true&#8220; custom_padding_phone=&#8220;|0px||0px|false|true&#8220; custom_padding_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_blurb title=&#8220;Standorte&#8220; url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe074;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;ba3982ce-e1e6-4da1-a150-0290efd6a9ea&#8220; link_option_url=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/standorte&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Sechs Standorte von Berlin bis Bielefeld \u2013 auch\u00a0in\u00a0Ihrer N\u00e4he!<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;_initial&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; custom_padding=&#8220;||||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.9.1&#8243; header_2_font=&#8220;|700|||||||&#8220; header_2_text_color=&#8220;#000000&#8243; header_2_font_size=&#8220;46px&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h2><strong>Fahrschule Z\u00f6llner. Unsere Gr\u00f6\u00dfe ist Ihr Vorteil.<\/strong><\/h2>\n<p>Als gr\u00f6\u00dfte Fahrschule Deutschlands bringen wir Sie schnell, sicher und kosteng\u00fcnstig an Ihr F\u00fchrerschein-Ziel. Unsere Gr\u00f6\u00dfe erm\u00f6glicht eine st\u00e4ndige Verf\u00fcgbarkeit des richtigen Fahrschulfahrzeuges und Fahrlehrers am richtigen Ort und zugleich Vielfalt und eine moderne Fahrzeugflotte. All dies hat uns zum Marktf\u00fchrer gemacht.<\/p>\n<p>In unseren Fahrschulen in Berlin, Bielefeld, Detmold, Hannover, Lemgo und Minden bilden wir alle F\u00fchrerscheinklassen aus. Neben den g\u00e4ngigen F\u00fchrerscheinen f\u00fcr PKW und Zweir\u00e4der liegt unser Schwerpunkt auf der Umschulung und Weiterbildung von Berufskraftfahrern. Der F\u00fchrerschein f\u00fcr LKW oder Bus bietet Ihnen eine sichere Perspektive auf einen Job.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8220;\/ueber-uns&#8220; button_text=&#8220;mehr \u00fcber uns&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;_initial&#8220; button_letter_spacing_hover=&#8220;1px&#8220; locked=&#8220;off&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/92A4963.jpg&#8220; title_text=&#8220;_92A4963&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;8eca194c-dcae-4330-b84c-06ca6b09d258&#8243; max_width=&#8220;70%&#8220; max_width_tablet=&#8220;&#8220; max_width_phone=&#8220;&#8220; max_width_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; locked=&#8220;off&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Featured Places&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;eb9b5e6d-428c-4e68-aa2f-22604dd50558&#8243; custom_padding_tablet=&#8220;0px||||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,1_2,1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_cta button_url=&#8220;tel:01717104021&#8243; button_text=&#8220;JETZT BEWERBEN&#8220; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; body_link_text_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; custom_button=&#8220;on&#8220; button_text_size=&#8220;16px&#8220; button_text_color=&#8220;#E3001B&#8220; button_bg_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; button_border_width=&#8220;6px&#8220; button_border_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; button_border_radius=&#8220;100px&#8220; button_font=&#8220;|700|||||||&#8220; button_icon=&#8220;&#x45;||divi||400&#8243; locked=&#8220;off&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Wir bieten Fahrlehrern einen <strong>krisensicheren und lukrativen Arbeitsplatz<\/strong>. Bewerben Sie sich direkt unter 0171 7104021!<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row custom_padding_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_margin=&#8220;||50px|&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;||20px||false|false&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;0px||||false|false&#8220; custom_padding_phone=&#8220;0px||||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;4_4&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; text_font=&#8220;||||||||&#8220; text_text_color=&#8220;#898f99&#8243; text_line_height=&#8220;2em&#8220; header_font=&#8220;||||||||&#8220; header_2_font=&#8220;|700|||||||&#8220; header_2_font_size=&#8220;42px&#8220; header_2_line_height=&#8220;1.5em&#8220; header_3_font=&#8220;||||||||&#8220; text_orientation=&#8220;center&#8220; max_width=&#8220;800px&#8220; module_alignment=&#8220;center&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h2>Warum wir <strong>Ihre<\/strong> Fahrschule sind<\/h2>\n<p>Wir bringen Sie mit viel Erfahrung, gro\u00dfer Motivation sowie modernsten Fahrzeugen und Lehrmaterialien schnell, effektiv und erfolgreich durch die F\u00fchrerscheinpr\u00fcfung.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8220;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_blurb title=&#8220;Mit uns fahren Sie einfach besser&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe052;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;55a25f67-5c74-494e-80cb-4b8650eee865&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Schnell, sicher und kosteng\u00fcnstig zum F\u00fchrerschein.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8220;In Ihrer N\u00e4he&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe052;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;55a25f67-5c74-494e-80cb-4b8650eee865&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Unsere Fahrschule gibt es in Lemgo, Detmold, Bielefeld, Minden, Hannover und Berlin.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_blurb title=&#8220;Fahren lernen mit Erfahrung&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe052;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;55a25f67-5c74-494e-80cb-4b8650eee865&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Profitieren Sie von \u00fcber 50 Jahren Fahrschul-Erfahrung.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8220;Gef\u00f6rderte Ma\u00dfnahmen&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe052;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;55a25f67-5c74-494e-80cb-4b8650eee865&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Unsere zertifizierten Weiterbildungen k\u00f6nnen von Arbeitsagenturen und Jobcentern gef\u00f6rdert werden. L\u00f6sen Sie bei uns Ihren Bildungsgutschein ein!<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_blurb title=&#8220;Lernen mit der App&#8220; use_icon=&#8220;on&#8220; font_icon=&#8220;&#xe052;||divi||400&#8243; _builder_version=&#8220;4.13.0&#8243; _module_preset=&#8220;55a25f67-5c74-494e-80cb-4b8650eee865&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Die Vorbereitung auf die Pr\u00fcfung ist so einfach wie noch nie.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Testimonial&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9e6ce174-160c-41d5-a2ad-28f0ca21a5e0&#8243; custom_padding=&#8220;60px|40px||40px||&#8220; use_custom_width=&#8220;on&#8220; custom_width_px=&#8220;1440px&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_testimonial author=&#8220;Claudia Davis&#8220; job_title=&#8220;Fahrsch\u00fclerin Klasse B&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;84d8d4ee-2388-4088-b350-eb5d6073c739&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Die Theoriestunden f\u00fcr meinen Autof\u00fchrerschein haben mir viel Spa\u00df gemacht. Es gab ausreichend M\u00f6glichkeiten die Stunden zu absolvieren. Die Fahrlehrer waren verst\u00e4ndnisvoll und haben mir \u2013 gerade bei den ersten Fahrstunden \u2013 die Angst vor dem Stra\u00dfenverkehr genommen.<\/p>\n<p>[\/et_pb_testimonial][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_testimonial author=&#8220;Christian Kr\u00fcger &#8220; job_title=&#8220;Logistikunternehmen&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;84d8d4ee-2388-4088-b350-eb5d6073c739&#8243; custom_margin=&#8220;||11px|||&#8220; locked=&#8220;off&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Wir entsenden unsere k\u00fcnftigen Berufskraftfahrer gerne zur Unternehmensgruppe Z\u00f6llner, da die Aus- und Weiterbildungen sehr gut sind uns auch unsere Mitarbeiter gutes Feedback geben. Der Unterricht ist sinnvoll strukturiert und die Fahrer erhalten konstruktive Kritik und gute Tipps. Das Unternehmen ist gut organisiert und erleichtert uns die Qualifizierung unserer Fahrer.<\/p>\n<p>[\/et_pb_testimonial][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_testimonial author=&#8220;Volker Holtmann&#8220; job_title=&#8220;LKW-Fahrer&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; locked=&#8220;off&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Die Ausbildung war nicht einfach, aber der Fahrlehrer wei\u00df wo jede Schraube sitzt und was\u00a0 im Alltag eines Berufskraftfahrers wirklich wichtig ist. Mit dem Wissen bin ich \u201esattelfest\u201c und gut vorbereitet in die Pr\u00fcfung gegangen und jetzt bereit f\u00fcr die Aufgaben im neuen Job.\u00a0\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_testimonial][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Deutschlands gr\u00f6\u00dfte FahrschuleAn allen unseren Standorten ist die Fahrschulausbildung in Theorie und Praxis m\u00f6glich &#8211; nat\u00fcrlich mit einem Hygienekonzept. Theorieunterricht und Fahrstunden finden unter Einhaltung der 3G-Regel statt: geimpft \u2013 genesen \u2013 getestet. Gerne beraten wir Sie in unseren Fahrschulb\u00fcros.F\u00fchrerscheine aller Klassen \u2013 in wenigen Wochen in der Tasche!Diese zertifizierten Angebote k\u00f6nnen von Arbeitsagenturen und [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>Dies ist eine Beispiel-Seite. Sie unterscheidet sich von Beitr\u00e4gen, da sie stets an der selben Stelle bleibt und (bei den meisten Themes) in der Navigation angezeigt wird. Die meisten Leute starten mit einem Impressum oder einer \u201e\u00dcber uns\u201c-Seite mit einer Vorstellung f\u00fcr m\u00f6gliche Besucher der Website. Dort k\u00f6nnte zum Beispiel stehen:<\/p><blockquote><p>Hallo! Tags\u00fcber arbeite ich als Fahrradkurier, nachts bin ich ein aufstrebender Schauspieler und dies hier ist meine Website. Ich lebe in Berlin, habe einen gro\u00dfen Hund namens Jack, mag die Fantastischen Vier und ein k\u00fchles Bier.<\/p><\/blockquote><p>...oder sowas wie:<\/p><blockquote><p>Unsere Firma XYZ wurde 1971 gegr\u00fcndet und hat seither eine Menge hochqualitativen ABC f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit produziert. Ans\u00e4ssig in Gotham City, hat XYZ mittlerweile \u00fcber 2,000 Mitarbeiter und entwickelt immer wieder gro\u00dfartige Dinge f\u00fcr die ganze Gotham Gemeinschaft.<\/p><\/blockquote><p>Als neuer WordPress-Nutzer solltest du das <a href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-admin\/\">Dashboard<\/a> aufrufen, um diese Seite zu l\u00f6schen und statt dessen eine neue Seite mit deinen eigenen Inhalten erstellen. Viel Spa\u00df!<\/p>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Startseite | Fahrschule und Bildungszentrum Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ihr Ansprechpartner f\u00fcr F\u00fchrerscheine, Fortbildungen und Umschulungen. An allen Standorten f\u00fcr Sie da! Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Startseite | Fahrschule und Bildungszentrum Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ihr Ansprechpartner f\u00fcr F\u00fchrerscheine, Fortbildungen und Umschulungen. An allen Standorten f\u00fcr Sie da! Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-10T07:11:46+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Startseite | Fahrschule und Bildungszentrum Z\\u00f6llner - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-02-20T12:22:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-10T07:11:46+00:00\",\"description\":\"Ihr Ansprechpartner f\\u00fcr F\\u00fchrerscheine, Fortbildungen und Umschulungen. An allen Standorten f\\u00fcr Sie da! Berlin \\u2713 Hannover \\u2713 Minden \\u2713 Bielefeld \\u2713 Detmold \\u2713 Lemgo \\u2713\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Startseite\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Startseite | Fahrschule und Bildungszentrum Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Ihr Ansprechpartner f\u00fcr F\u00fchrerscheine, Fortbildungen und Umschulungen. An allen Standorten f\u00fcr Sie da! Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Startseite | Fahrschule und Bildungszentrum Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Ihr Ansprechpartner f\u00fcr F\u00fchrerscheine, Fortbildungen und Umschulungen. An allen Standorten f\u00fcr Sie da! Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2022-01-10T07:11:46+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"10 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Startseite | Fahrschule und Bildungszentrum Z\u00f6llner - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2017-02-20T12:22:47+00:00","dateModified":"2022-01-10T07:11:46+00:00","description":"Ihr Ansprechpartner f\u00fcr F\u00fchrerscheine, Fortbildungen und Umschulungen. An allen Standorten f\u00fcr Sie da! Berlin \u2713 Hannover \u2713 Minden \u2713 Bielefeld \u2713 Detmold \u2713 Lemgo \u2713","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Startseite"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24609"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24609"}],"version-history":[{"count":120,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24609\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":218010,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24609\/revisions\/218010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}