{"id":24651,"date":"2017-06-12T15:30:04","date_gmt":"2017-06-12T13:30:04","guid":{"rendered":"http:\/\/blanko-wp5.wa21.de\/?page_id=24651"},"modified":"2021-09-29T16:34:54","modified_gmt":"2021-09-29T14:34:54","slug":"impressum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/","title":{"rendered":"Impressum"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;section&#8220; _builder_version=&#8220;3.22&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;4_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; header_text_color=&#8220;#e3001b&#8220; header_font_size=&#8220;49px&#8220; header_2_font_size=&#8220;30px&#8220; header_3_font_size=&#8220;30px&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<h1>Impressum<\/h1>\n<h2>Angaben gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG<\/h2>\n<p>Ferienfahrschule Z\u00f6llner GmbH<br \/>Lagesche Stra\u00dfe 66<br \/>32657 Lemgo<\/p>\n<p>Handelsregister: HRB 5167<br \/>Registergericht: Amtsgericht Lemgo<\/p>\n<p><strong>Vertreten durch:<\/strong><br \/>Dr. Harald Pohlmann<\/p>\n<h2>Kontakt<\/h2>\n<p>Telefon: 05261 16161<br \/>E-Mail: <a href=\"mailto:info@ferienfahrschule-zoellner.de\">info@ferienfahrschule-zoellner.de<\/a><\/p>\n<h2>Umsatzsteuer-ID<\/h2>\n<p>Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz:<br \/>DE 124613803<\/p>\n<h2>Aufsichtsbeh\u00f6rde<\/h2>\n<p>Aufsichtsbeh\u00f6rde gem. \u00a7 32 Fahrlehrergesetz:<br \/>Standorte Lemgo, Detmold: Stra\u00dfenverkehrsamt Kreis Lippe<br \/>Standort Bielefeld: Stra\u00dfenverkehrsamt Stadt Bielefeld<br \/>Standort Minden: Stra\u00dfenverkehrsamt Kreis Minden-L\u00fcbbecke<br \/>Standort Hameln: Stadtverwaltung Hameln<br \/>Standort Hannover: Stadt Langenhagen \u2013 Ordnungswesen<br \/>Aufsichtsbeh\u00f6rde der Fahrlehrerausbildungsst\u00e4tte:<br \/>Standort Hannover: Nieders\u00e4chsische Landesbeh\u00f6rde f\u00fcr Stra\u00dfenbau und Verkehr<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/<\/a><\/p>\n<h2>EU-Streitschlichtung<\/h2>\n<p>Die Europ\u00e4ische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit: <a href=\"https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/ec.europa.eu\/consumers\/odr\/<\/a>.<br \/>Unsere E-Mail-Adresse finden Sie oben im Impressum.<\/p>\n<h2>Verbraucher\u00adstreit\u00adbeilegung\/Universal\u00adschlichtungs\u00adstelle<\/h2>\n<p>Wir sind nicht bereit oder verpflichtet, an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.10.8&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; sticky_enabled=&#8220;0&#8243;]<\/p>\n<p><strong>Bildnachweis:<\/strong><br \/>Werbeagentur 21<br \/>Auslieferungs\u00adfahrer\/-in Klasse B: \u00a9 Atlas \u2013 <a href=\"http:\/\/www.stock.adobe.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">stock.adobe.com<\/a>, AdobeStock_303502402<br \/>Kurier- und Paket\u00addienstfahrer: \u00a9 motortion \u2013 <a href=\"http:\/\/www.stock.adobe.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">stock.adobe.com<\/a>, AdobeStock_230897443<br \/>F\u00fchrerschein BUS: \u00a9 Oleksandr \u2013 <a href=\"http:\/\/www.stock.adobe.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">stock.adobe.com<\/a>, AdobeStock_275480737<br \/>TQ3 Bus: \u00a9 New Africa \u2013 <a href=\"http:\/\/www.stock.adobe.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">stock.adobe.com<\/a>, AdobeStock_230656531<span class=\"button button--action-v2 js-details-hover-btn margin-bottom-xsmall\"><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=&#8220;row&#8220; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; background_size=&#8220;initial&#8220; background_position=&#8220;top_left&#8220; background_repeat=&#8220;repeat&#8220; custom_padding=&#8220;1px|||||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;4_4&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_code _builder_version=&#8220;4.9.7&#8243; custom_margin=&#8220;||163px|||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h3>Webdesign \u2013 Realisation \u2013 Hosting:<\/h3>\n<p> <a href=\"https:\/\/www.werbeagentur21.de\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" class=\"impressum\" src=\"https:\/\/www.werbeagentur21.de\/images\/logo_impressum_werbeagentur21_trans_dunkel.png\" alt=\"Werbeagentur aus Lemgo Lippe - Drucksachengestaltung Webdesign\" width=\"189\" height=\"40\" border=\"0\"><\/a>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Impressum Angaben gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG Ferienfahrschule Z\u00f6llner GmbHLagesche Stra\u00dfe 6632657 Lemgo Handelsregister: HRB 5167Registergericht: Amtsgericht Lemgo Vertreten durch:Dr. Harald Pohlmann Kontakt Telefon: 05261 16161E-Mail: info@ferienfahrschule-zoellner.de Umsatzsteuer-ID Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gem\u00e4\u00df \u00a7 27 a Umsatzsteuergesetz:DE 124613803 Aufsichtsbeh\u00f6rde Aufsichtsbeh\u00f6rde gem. \u00a7 32 Fahrlehrergesetz:Standorte Lemgo, Detmold: Stra\u00dfenverkehrsamt Kreis LippeStandort Bielefeld: Stra\u00dfenverkehrsamt Stadt BielefeldStandort Minden: Stra\u00dfenverkehrsamt Kreis Minden-L\u00fcbbeckeStandort Hameln: Stadtverwaltung [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":99,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Unser Impressum - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Unser Impressum mit Anschrift, vollst\u00e4ndigen Kontaktdaten, sowie Hinweise zum Streitschlichtungsverfahren und Haftungsausschluss finden Sie hier.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Unser Impressum - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Unser Impressum mit Anschrift, vollst\u00e4ndigen Kontaktdaten, sowie Hinweise zum Streitschlichtungsverfahren und Haftungsausschluss finden Sie hier.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-29T14:34:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Zoellner_logo_500px.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"100\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Zoellner_logo_500px.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Zoellner_logo_500px.png\",\"width\":500,\"height\":100,\"caption\":\"Z\\u00f6llner\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/\",\"name\":\"Unser Impressum - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-06-12T13:30:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-29T14:34:54+00:00\",\"description\":\"Unser Impressum mit Anschrift, vollst\\u00e4ndigen Kontaktdaten, sowie Hinweise zum Streitschlichtungsverfahren und Haftungsausschluss finden Sie hier.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Impressum\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Unser Impressum - Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Unser Impressum mit Anschrift, vollst\u00e4ndigen Kontaktdaten, sowie Hinweise zum Streitschlichtungsverfahren und Haftungsausschluss finden Sie hier.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Unser Impressum - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Unser Impressum mit Anschrift, vollst\u00e4ndigen Kontaktdaten, sowie Hinweise zum Streitschlichtungsverfahren und Haftungsausschluss finden Sie hier.","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2021-09-29T14:34:54+00:00","og_image":[{"width":500,"height":100,"url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Zoellner_logo_500px.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Zoellner_logo_500px.png","contentUrl":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Zoellner_logo_500px.png","width":500,"height":100,"caption":"Z\u00f6llner"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/","name":"Unser Impressum - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#primaryimage"},"datePublished":"2017-06-12T13:30:04+00:00","dateModified":"2021-09-29T14:34:54+00:00","description":"Unser Impressum mit Anschrift, vollst\u00e4ndigen Kontaktdaten, sowie Hinweise zum Streitschlichtungsverfahren und Haftungsausschluss finden Sie hier.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/impressum\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Impressum"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24651"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24651\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217959,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24651\/revisions\/217959"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}