{"id":24657,"date":"2017-06-12T15:31:32","date_gmt":"2017-06-12T13:31:32","guid":{"rendered":"http:\/\/blanko-wp5.wa21.de\/?page_id=24657"},"modified":"2020-11-05T13:41:51","modified_gmt":"2020-11-05T12:41:51","slug":"ueber-uns","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/","title":{"rendered":"\u00dcber uns"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Hero section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;f86fc3ac-8928-450e-86d0-d8c0aa7acd8e&#8220; background_color=&#8220;#0a78d8&#8243; background_enable_image=&#8220;off&#8220; custom_margin=&#8220;|||&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||true|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,3_4&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/MG_1801-450&#215;450.jpg&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;71054d1f-12fa-41f2-84ae-69c57cf48eaf&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_cta title=&#8220;Wer wir sind&#8220; button_url=&#8220;#&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;9129bde7-6430-48b5-bc4f-c2408fcb5ef2&#8243; button_icon=&#8220;%%36%%&#8220; hover_enabled=&#8220;0&#8243; button_letter_spacing_hover=&#8220;2px&#8220; button_one_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_size__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_text_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_width__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_border_radius__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_letter_spacing__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_one_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220; button_two_bg_color__hover_enabled=&#8220;off&#8220;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;About Section&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;c52e5eaa-aa72-41d8-8144-0510569ae0d9&#8243; use_background_color_gradient=&#8220;on&#8220; background_color_gradient_start=&#8220;#ffffff&#8220; background_color_gradient_end=&#8220;#efefef&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.6&#8243; background_color=&#8220;rgba(0,0,0,0)&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243;]<\/p>\n<h2>Wer wir sind<\/h2>\n<p><strong>Unser Leitbild<br \/><\/strong><\/p>\n<p>Die Unternehmensgruppe Z\u00f6llner ist ein mittelst\u00e4ndisches Dienstleistungsunternehmen f\u00fcr die Aus- und Weiterbildung mit den Schwerpunkten im Fahrschul- und Logistikbereich. Zur Unternehmensgruppe Z\u00f6llner geh\u00f6ren:<\/p>\n<ul>\n<li>die Ferienfahrschule Z\u00f6llner GmbH<\/li>\n<li>die Fahrschule und das Bildungszentrum Z\u00f6llner GmbH &amp; Co. KG<\/li>\n<\/ul>\n<p>Unsere Dienstleistungen erbringen wir an unseren Standorten in Berlin, Bielefeld, Detmold, Lemgo, Minden und Hannover.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Unsere Kunden<\/strong><\/p>\n<p>Der Erfolg unseres Unternehmens h\u00e4ngt von unseren Kunden ab. Wir verstehen uns als Partner unserer Kunden und entwickeln unsere Angebote zusammen mit Ihnen passgenau und Nutzen orientiert. Unsere vielf\u00e4ltigen Bildungsangebote richten sich an unterschiedliche Kundengruppen:<\/p>\n<ul>\n<li>Einzelpersonen als Privatkunden<\/li>\n<li>Unternehmen aus unterschiedlichen Branchen (zum Beispiel Speditionen, Bus-Unternehmen, Dienstleistungs- und Industrieunternehmen)<\/li>\n<li>Kunden, die arbeitslos oder von Arbeitslosigkeit bedroht sind<\/li>\n<li>Kostentr\u00e4ger im Rahmen der F\u00f6rderung beruflicher Aus- und Weiterbildungen nach dem SGB III\/II<\/li>\n<li>Kooperierende Bildungstr\u00e4ger<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Unsere Bildungsangebote<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Qualifizierungsangebote im Rahmen der \u00f6ffentlich gef\u00f6rderten Weiterbildung (FbW) und anderer Instrumente der Arbeitsmarktpolitik im Rahmen des SGB II\/III<\/li>\n<li>Fahrschulausbildungen (alle Klassen) und individuelle Weiterbildungsangebote<\/li>\n<li>Konzepte f\u00fcr die Qualifizierung der Mitarbeiter\/-innen unserer Kunden<\/li>\n<li>Firmenspezifische Seminare (zum Beispiel Kraftfahrer-Weiterbildungen, Eco-Trainings)<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Unsere Ziele \u2013 unsere Qualit\u00e4t<\/strong><\/p>\n<p>Arbeitsmarktbezogen und anwendungsorientiert &#8211; so lautet unsere Devise bei der Entwicklung, Planung und Realisierung unserer Bildungsangebote. Im Mittelpunkt unserer Arbeit steht der einzelne Kunde. Unsere Weiterbildungsma\u00dfnahmen sind auf die Erwartungen und Anforderungen unserer Kunden ausgerichtet.<\/p>\n<p>Wir bieten Leistungen, die dem Stand der Wissenschaft und Technik entsprechen und ber\u00fccksichtigen geltende Gesetze und Richtlinien.<\/p>\n<p>F\u00fcr unsere gef\u00f6rderten Lehrg\u00e4nge streben wir eine hohe Vermittlungsquote in ein sozialversicherungspflichtiges Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnis an.<\/p>\n<p>Durch qualifiziertes Personal und eine geeignete Ausstattung f\u00f6rdern wir die Qualit\u00e4t der Bildungsangebote und den Erfolg unserer Kunden. Die Qualifikation unserer Mitarbeiter\/-innen wird durch Schulungsma\u00dfnahmen gef\u00f6rdert.<\/p>\n<p>Durch eine st\u00e4ndige Verbesserung von Qualit\u00e4t und Service wollen wir vorhandene Kunden noch st\u00e4rker an uns binden und zus\u00e4tzlich weitere neue Kunden gewinnen.<\/p>\n<p>Es werden nur Partner beauftragt, die unseren Qualit\u00e4tsanspr\u00fcchen gen\u00fcgen und unser Managementsystem unterst\u00fctzen.<\/p>\n<p>Wir sind nach dem Recht der Arbeitsverwaltung nach AZAV zertifiziert. Wir f\u00fchren regelm\u00e4\u00dfige Selbst\u00fcberpr\u00fcfungen und externe Audits durch.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Lemgo, M\u00e4rz 2020<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;3.25&#8243; custom_padding=&#8220;|||&#8220; custom_padding__hover=&#8220;|||&#8220;][et_pb_toggle title=&#8220;Ausbildung &#038; Pr\u00fcfungen&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Das sollten Sie wissen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Eingeschlossene Klassen: L, M, S<\/li>\n<li>Ausbildung: Theorie und Praxis<\/li>\n<li>Pr\u00fcfung: Theoriepr\u00fcfung, Praktische Pr\u00fcfung<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_button button_url=&#8220;\/platzhalter&#8220; button_text=&#8220;Zur Anfrage&#8220; disabled_on=&#8220;on|on|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.5.1&#8243; _module_preset=&#8220;e6dc348a-48dc-413b-a577-041131508cd0&#8243; disabled=&#8220;on&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wer wir sind Unser Leitbild Die Unternehmensgruppe Z\u00f6llner ist ein mittelst\u00e4ndisches Dienstleistungsunternehmen f\u00fcr die Aus- und Weiterbildung mit den Schwerpunkten im Fahrschul- und Logistikbereich. Zur Unternehmensgruppe Z\u00f6llner geh\u00f6ren: die Ferienfahrschule Z\u00f6llner GmbH die Fahrschule und das Bildungszentrum Z\u00f6llner GmbH &amp; Co. KG Unsere Dienstleistungen erbringen wir an unseren Standorten in Berlin, Bielefeld, Detmold, Lemgo, Minden [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":80,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00dcber uns - Fahrschule Z\u00f6llner<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00dcber uns - Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wer wir sind Unser Leitbild Die Unternehmensgruppe Z\u00f6llner ist ein mittelst\u00e4ndisches Dienstleistungsunternehmen f\u00fcr die Aus- und Weiterbildung mit den Schwerpunkten im Fahrschul- und Logistikbereich. Zur Unternehmensgruppe Z\u00f6llner geh\u00f6ren: die Ferienfahrschule Z\u00f6llner GmbH die Fahrschule und das Bildungszentrum Z\u00f6llner GmbH &amp; Co. KG Unsere Dienstleistungen erbringen wir an unseren Standorten in Berlin, Bielefeld, Detmold, Lemgo, Minden [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fahrschule Z\u00f6llner\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-05T12:41:51+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\",\"name\":\"Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"description\":\"Deutschlands gr\\u00f6\\u00dfte Fahrschule\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/\",\"name\":\"\\u00dcber uns - Fahrschule Z\\u00f6llner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-12T13:31:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-05T12:41:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\\u00dcber uns\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00dcber uns - Fahrschule Z\u00f6llner","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\u00dcber uns - Fahrschule Z\u00f6llner","og_description":"Wer wir sind Unser Leitbild Die Unternehmensgruppe Z\u00f6llner ist ein mittelst\u00e4ndisches Dienstleistungsunternehmen f\u00fcr die Aus- und Weiterbildung mit den Schwerpunkten im Fahrschul- und Logistikbereich. Zur Unternehmensgruppe Z\u00f6llner geh\u00f6ren: die Ferienfahrschule Z\u00f6llner GmbH die Fahrschule und das Bildungszentrum Z\u00f6llner GmbH &amp; Co. KG Unsere Dienstleistungen erbringen wir an unseren Standorten in Berlin, Bielefeld, Detmold, Lemgo, Minden [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/","og_site_name":"Fahrschule Z\u00f6llner","article_modified_time":"2020-11-05T12:41:51+00:00","twitter_card":"summary","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/","name":"Fahrschule Z\u00f6llner","description":"Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Fahrschule","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/#webpage","url":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/","name":"\u00dcber uns - Fahrschule Z\u00f6llner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/#website"},"datePublished":"2017-06-12T13:31:32+00:00","dateModified":"2020-11-05T12:41:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/ueber-uns\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00dcber uns"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24657"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24657"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24657\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":217250,"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24657\/revisions\/217250"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fahrschule-zoellner.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}